逃離屍城(喪屍互動故)

己經係2041年了,我仍然困左係魔法學院,同強大喪屍軍團成員進行戰鬥中,仲有眾多盟幫助魔法學院,亦有無數魔法學院既敵人。為左灰復舊社會,我堅持留係到,而戰友一個一個咁離開左我,我感到無比弧單。有時在夢中,我都不停問自己,點解要咁辛苦同喪屍軍團戰鬥,因為我只想過返平平淡淡既日子,而唔係喪屍橫行既殘酷,混亂既日子。

有時候,在夢中會想起舊隊友,我同佢地曾經出生入死,共渡難關。而有時我也會想起過路人和背叛我的人,畢竟,係依個荒蕪既學院入邊,記億只有依種,隊友們,不論係你地既人係邊到,我唔會忘記當天所經歷過既事同我追守過既承諾。

我叫形風,長相平平無奇,短頭髮,典型的一個平平無奇的打工族,還穿著一套染血的西裝,未結婚,同阿爸阿媽一齊住。平時過著無無聊聊的生活,26歲,尚算年輕,未拍過拖。

就係3個月之前,我放工個陣就遇到依種叫喪屍既生物。放左工之後,我由沙田搭車開始,被佢地追到我返屋企(大埔),自此就左係屋企成3個月啦

日日既唯一既樂趣就係拿著一支日本啤酒,望住D喪屍既一舉一動,搵方法逃走。

就在我飲到醉醺醺時,在後巷傳來叫聲。係人類既呼喊聲。自從3個月之前見過人類,我到而家都未見過人類

飲到醉醺醺的我,模糊地俯瞰著這3個似是而非,帶住面罩的黑衣人,手裡拿著一些類似棍的東西。突然間一道白光映入我眼簾,我漸漸失去意識,隱約看見他們從自己帶來的樓梯攀登上來,這2名黑衣人做事手法非常老練,即時用4隻手挾住我雙臂,帶我到樓梯落去地面。

「這招叫催眠魔法,只係暫時催眠30分鐘,便會失效,相信這種魔法人類是抵擋不住的。」黑衣人自言自語。
「你認為這就能令我成為你們一份子嗎?」迷迷糊糊的我拼死掙扎,隱約看見我亂抓了幾下,2條疤痕落在2名黑衣人面中。

蹼通一聲,我被硬物擊中,暈了。
過左無耐,我漸漸醒返。

「依到係咩地方。」我慢慢起來。
「你受左傷,唔好起身住。」一把女聲在側邊說著。

從個個女仔既整齊制服,友善既眼神,我睇得出依到係一個難民謍,總之係一個安全既地方。
「你可唔可以話我知依到係咩地方?你可唔可以帶我出去行一轉?」我視覺有點模糊地講。

我心情有少少緊張,因為我都唔知比黑衣人帶左,所以想出去行一行去確定一下。

於是我搭住個個女仔既膊頭 出左去類似公屋户的門口。
我一邊走住,一邊觀察這女子,她看來很年輕,18歲到,染有一把金頭髮,鼻樑高高的,單眼皮的眼睛,穿著牛仔褲加T衫,說話聲音很溫柔。對於未拍過拖既,見到靚女確實係心動既。

我被佢到LIFT口中,果然這裡是一棟公屋,地址應該係新界。本身我以為去左安全既地方,腦裡浮現過一絲希望 ,點知心情再次落到谷底,當我停留係正方形式走廊時,俯瞰下去全部都係喪屍。以為去左安全既地方,但都仲係未走得甩。我仲有阿爸阿媽要搵架

「你睇完啦嗎,咁我地返屋企啦 屋企安全很多,我做早餐給你吃吧。」女孩不耐煩地拉一拉我說。

我地返到屋企,個女仔就入返去整早餐。一個女仔咁急煮早餐,睇黎佢係依到既唯一一個女仔。

依個時候電話突然響起,此時有電話響起來實在極不尋常。因為外面世界睇黎己經冇人。

「除左瘋狗,大山,大霧,邊個還會打給我們。」驚慌的女孩對著電話自言自語地說。

女孩接左電話。
我隱約聽到電話傳來一把中年男人的聲音。

「瘋狗,大山,大霧係唔係到,請回答對話。這裡是位於大老山的魔法基地,請回答對話。」

女孩邊拿著無線電,山左門,邊煎蛋邊嚴肅地同個個男子對話。

睇黎係一個個有機密既電話,我依D外人根本冇機會聽到佢地講野。無奈地,依一刻只能夠訓覺,我又再次昏睡過去。

過左一陣,個女仔拍醒左我,另外打暈我個三個人除掉了面罩,坐在一起吃早餐。我正想同佢地對質既時候,個女仔整左份早餐比我

「食左野先啦,我知你而家好嬲,但係你會漸漸發現我地4個係好人黎架,。」個女仔擋係我面前,拿住份早餐。

依個女仔真係好好既和解者,可能女人天生就係一個和解者。

我被個個女仔扶左起身,同他們共進午餐,只見他們默不作聲,三人睇起黎相當累,似乎在外邊戰鬥了很久。他們都柒了金頭髮,年齡介乎16-20歲,樣貌都好英俊,睇黎某個組織經過嚴格西選先簡中左依3個細路。穿了黑衣衫,,都是高個子的,著住整齊既黑色衫同褲。,睇起黎好有規劃地生存下來,亦睇黎受過專業訓練。,近距離睇,佢地面上添左幾道傷疤。仲有一個好痛苦咁禁住傷口,睇黎佢地既意志真的很頑強,對於年紀輕輕既男仔黎講.做事手法似足大人,我18歲仲係屋企打緊機。

「岩岩上黎既時候,我睇到,,,我睇到...沒什麼了,可能是幻象。」男孩憂心地說。
「係咩黎,你見到D咩,係魔法基地的成員嗎?。」個個女仔調高聲線,突然激動起來地說。
「唔係,是無人偵察機,在這地區冇可能有無人偵察機,除非,有喪屍軍團的成員出沒。」男孩吃完早餐,背住我們說。

另一個高個子,英俊的黑衣男係袋裡伸出了一包藥膏之類的東西,藥膏右半邊仲染著血的,再走了過來搭住女孩的膊頭,示意收下。

「我花左半小個的奔跑才從樓下的7-11便利店拿的,省著用呀,依種藥夠你用成年既架啦」

睇黎依個男仔想溝呀妹妹,難怪既,妹妹又識煮早餐又識做家務,引起狂風浪碟,的確好正常。

「我先出去觀察一下有冇喪屍軍團的成員,再帶你到周圍視察啦。」男孩站在門口揮揮手,示意其他2個黑衣男跟隨。
「我叫形風,多多指教。」
「我叫瘋狗,依2個叫大山,大霧,遲少少再介紹你認識啦,等你好返之後。」瘋狗輕描淡寫咁轉身就走了。

互動時間 : 形風溝唔溝到靚女妹妹

¦

😁(grinning) - 形風溝到靚女妹妹會點
😳(flushed) - 形風溝唔到靚女妹妹會點

加油

旺仔

放心，我仍然會繼續寫落去

我想形風溝唔到 但唔想比負評您
所以我最終決定比形風溝到

手無寸地鐵既我只好留係屋企睡覺。唔記得問個女仔個名添。

「係呢,你叫咩名呀。」我訓左係梳化到講。
「我叫林林呀,多多指教。」林林拖緊地咁講。

依個林林都幾鐘意做家務,成個管家婆咁。

「係呢,頭先聽到咩魔法基地,係咩黎架。」我係梳化到講
「魔法基地係專打喪屍軍團既組織,即係我地公會咁囉。」林林說。

魔法基地?對於我地依D人類黎講,真係未聽過亦都想知係咩黎。

「我出去一陣先,你係到等等我。」林林擺低拖板,拿住支啡色木棍,出左去。

好奇既我,隱約見過依支木棍,因為之前個3個黑衣人都係拿依支木棍。我靜靜地出左去門口睇下佢做咩野。
只係見到佢跪左係地,係佢腳底下有個用棍畫既圓形陣,佢用木棍插左一下地下。圓形迅速發起白色既光,產生左幾十個火球係半空浮由,佢雙手一推,依幾十個火球跟從佢雙手指既地方,向前衝,衝左向正方形式走廊既中心空位既樓下。我聽到火燒物體既聲,之前既喪屍叫聲消失哂。

估唔到依個林林有咁剛強一面...

我趁佢擰轉頭之前,入返屋企扮訓覺。
我訓左係到,林林入返黎。我故意問佢頭先做咩野。見到佢禁住心口咁慢慢行返黎,佢和盤托出咁講。

「係呢,你頭先做咩黎呀,咁神秘既。」我問。
「無呀,我每三個月都會清一清D喪屍,但係我魔法級好低,次次都只係用到火球法黎消滅依D喪屍,廢事佢地威脅我地既生存,第一次真係落唔
到手架,話哂佢地都係人,雖然佢地無哂善良既意識,但係畢竟都係人,對於女仔黎講更加落唔到手,但物競天擇,適者生存,要生存就要咁做。」

好一句物競天擇,適者生存,原來女人殺起喪屍上黎都可以咁狼死。

「你冇事呀嗎,頭先見到你禁住心口咁行返黎。」我說。
「用左一次魔法要休息返一星期康復架,唔好以為唔洗力。」佢虛弱地禁住心口,坐左係地下講。

我見佢禁傷就讓返張梳化比佢坐。
太陽就落山啦,畢竟我第一晚係到過夜,唔知有冇燈,睇睇個鐘已經六點,好彩係夏天,如果唔係個天真係黑哂,我仲可以見到夕陽

「係呢,依到會唔會有燈架。」我好奇問
「有蠟燭,不過我地唔係成日點,畢竟資源有限,不過你係到驚你唔慣,所以今晚會點著佢。」林林休息左一陣,繼續打掃。

7點啦,我望向走廊,完全係伸手不見五指,黑哂,睇唔到出面。

林林此刻走左入廚房,拿左一盒蠟燭出黎,拿起其中一支,點著左,屋企就變光左,但走廊仍然黑哂。「唔洗咁驚既,有我係到」
唔知佢有意定無意啦,依句說話令我充滿幻想,作為一個男人,好難唔心動既。

依個時候林林開左鐵閘,拿左佢支魔法棒行左出走廊,係地下篤左4,5下到,迅速聽到上幾層既樓梯有人落緊黎。
林林入返屋企,而個3個黑衣人跟隨其後都入左返黎屋企。

我坐左係地下到玩佢部PS4,見佢3個入返黎,放心之餘,同時亦記起佢地三個點綁架我,復仇情緒又再升高。
佢地3個見我咁聽話都唔理我啦,除低裝備,各自各入左廚房。
「呀係呀,聽日你有任務要做呀,今日好好訓覺。」瘋狗輕輕的道。
「我唔會係到白食白住既,放心」我食完野,就係梳化到訓左覺。

互動時間 : 你想聽日既任務係咩

😃 - 打喪屍
😁 - 打自己友
😊 - 落街買野食
😣 - 打掃垃圾

POST埋依篇我打返你既選擇

😀

😁(grinning) - 形風溝到靚女妹妹之後

溝左妹妹之後,我成日都會留意佢既外表同舉止。我注意到林林經常會神神秘秘咁傾電話。有一次佢攞早餐比我食既時候,仲留意到佢手背有個黑色十字既紋身係到。唔通依個係喪屍軍團既標誌?我用電話上網搜尋喪屍軍團既標誌,果然黑色十字係喪屍軍團既會徽。即係表示林林係一個間諜。

喪屍軍團標誌:

於是我約左瘋狗係走廊到等,問下林林既底細。

「其實瘋狗你知唔知林林到底係咩人黎?」我食住煙咁問,心情有D緊張,唔知瘋狗會比咩答案我。

「林林?佢係我地魔法公會既人黎,係我地既好幫手,做咩咁問」瘋狗都食住煙,感到有D莫名奇妙。

「你有冇留意過林林既手背呀,有個紋身係到。」我準備掉頭走,廢事嚇親瘋狗。

「哦,係咩,咁又點呀,女仔有紋身好出奇咩,哈哈。」

「都係冇野啦,可能係我多疑姐。」

作為佢男朋友,我唔想佢係個雙面人,更可況喪屍軍團係我地既敵人,唔搞清楚,瘋狗佢地3個都會有危險。所以靜靜雞約左媾緊妹妹個男仔同瘋狗,問一問林林既底細。

於是我地就趁林林訓左覺既時候,出左去走廊開左個會議。

公屋走廊 :

「HELLO,我叫大山呀,多多指教,你想問我咩呀。」英俊男個名叫大山,又係鐘意食煙既。

「其實我今次係想問清林林既底細,其實你地知唔知林林係咩人。」我食住煙,疑惑地說。

「其實林林係喪屍軍團既人,只不過我覺得佢仲有利用價值,因為我偷聽到佢知道逃離屍城既方法,所以我留佢係到。」大山微笑

「下,點解我唔知既。」瘋狗放低左手上既煙,驚訝咁望住大山

互動時間 : 你相信左大山既說話,你會點樣做?

😁 - 你會當住眾人面前踼爆林林,然後殺死佢。
😆 - 你當咩都唔知,繼續留林林係身邊 質問佢逃離屍城既方法係咩

😁

😁- 你會當住眾人面前踼爆林林,然後殺死佢 :

個晚係炎夏,我約左林林煮完晚餐之後,係公屋走廊到約會,實質係當眾殺死佢。係殺佢前一日,由於公屋資源有限,殺人武器只能夠用麻繩。

就係7點仲有少許陽光照射既夜晚,我叫大山同瘋狗預先走出走廊。我親手攞左條麻繩,袋落我條卡其褲入面,拖住手帶林林走出左走廊。

喪屍既咆哮聲加埋炎夏帶來既汗水,氣氛更見急躁。我想盡快完成依件事。唔想林林受更多苦

「依,大山,瘋狗,你地點解係到既。」林林背向住我 同眾人講。

此時不出手,更待何時? 對唔住呀林林,我唔想你危害我地既安全,我仲要搵返阿爸同阿媽架。

我不知那來的智慧,非常熟練咁從後套住條麻繩上林林個頭到,然後用力勒左30秒。全場鴉雀無聲,林林就係黑暗中,默默地被我解決了。

此時,走廊既後樓梯傳來急促,又響亮既腳步聲。

互動時間 : 你想後樓梯係咩人

😃 - 喪屍
😊 - 林林既靈魂
😳 - 喪屍軍團軍隊
😚 - 幾個靚女

😃 - 後樓梯有喪屍

後樓梯有急促既腳步聲,大家心知不妙。而且血腥同腥臭既氣味不停靠近。我地思考左幾分鐘打算查清係咩人,但腥臭味和咆哮聲己經達到用手都掩蓋唔到既境界。

「大家返屋避下先,我自有方法可以殺死依群喪屍」見慣大場面既瘋狗都變得不知所措,死命地向前跑。

我跟住瘋狗跑,向前跑過左3個單位,發現左原來我地住全7樓既,之後再過多個單位就到左707室,即係我地既屋企。

「鎖匙,鎖匙呢...」瘋狗急到閉起氣上黎。

我企係瘋狗側邊,感受到我地2個既腳發出陣陣寒氣。

此時喪屍己爆開了後樓梯,只見幾隻雙目無神,身上染滿血蹟既喪屍逐步靠近,離我地只有4個單位既距離。

「鎖匙係我到接住呀。」大山掉左條鎖匙比瘋狗。

只見我地3個腳震震望住屋企,瘋狗就大啖大啖咁邊急促透氣邊問鎖。

「快D開到啦,妖。」瘋狗手震震咁開完又開個鎖。

喪屍行到705室啦。

「得啦,開到啦,入去啦。」瘋狗扯住我件衫咁拉我入去。

我地3個入左去,瘋狗就鎖埋道門,此時,大量喪屍己企係707室門外,張開血盤大口,拍打屋門。

「睇我點打死你依班喪屍啦,學野啦你地。」瘋狗行左入廁所攞武器。

互動時間 : 瘋狗係廁所會攞到咩武器?

😆 - 鏹水
😄 - 通渠水
😳 - 地拖

有冇人玩下

😆

😆- 瘋狗係廁所攞左支鏹水

瘋狗攞左支鏹水同木梯,開左屋入面個窗仔,由右至左,逐滴逐滴將鏹水倒落一字排開既喪屍個頭到。倒完一隻又一隻,最後黎到門口既喪屍。

窗仔圖 :

鏹水圖 :

木梯圖 :

「沙..沙..沙..」走廊充斥喪屍既慘叫聲同鏹水剌鼻既氣味同最黃色既氣體。

「比支魔法棒我。」

我掩住個鼻,遞左支魔法棒比佢,佢想做咩..??

我攞左另一張木梯上前。只見大部分喪屍頭部被鏹水融爛,本身己經薄弱既頭部,流出血紅色既腦漿,腦部外露。

瘋狗用魔法棒逐隻喪屍咁篤佢地頭部。

「匙沙。」喪屍既腦部痂住了魔法棒,瘋狗一拉,成隻喪屍既頭部被拉出了,喪屍當場倒地。

篤完一隻又一隻,最後黎到門口個隻喪屍。

篤開喪屍腦部,係一個無腦既喪屍,鏹水一層又一層腐化了喪屍身體,先到心臟,最後只剩下腸子在地上。

「呼」總算完成任務。

「你有任務啦,形風,嘻嘻。」瘋狗搭住我膊頭,斜視著我的眼睛說道。

互動時間 : 你想形風收到咩任務

😃- 收屍
😁-係走廊噴空氣清新劑
😊-落街買野食
😣-打掃垃圾

補返窗仔圖 :

有冇人玩下呀

😣

樓豬不如用數字代替表情符號
用表情符號有d麻煩

油油 我梅花間足咁用

明白啦
幾時出文呀樓豬

不定時 你得閒過黎睇下

一開始就整死左條女變4個男人玩

😣-形風要打掃垃圾

「拿,就咁,今次我比大霧做話事人,佢會指揮今次打掃行動,喪屍屍體我地會處理。」瘋狗微微笑地點起一支煙,眼晴微微彎起來,帶點憤怒既氣色 說道

瘋狗說罷,拿住垃圾袋,雙手向下一掃,輕挑地將垃圾袋掉到地下。

備註 : 大霧就係追緊妹妹個個男仔。

大霧樣子 :

「新黎新豬肉,陣間你同大山落去打掃1-7樓,唔好反駁,叫你做就做。」大霧既眼睛直視住我,帶著憤怒既氣色,手裹不其然地拿住電話看了一看說道。

「大山笑而不語」。

你班死MK仔,想靠害呀,點解我咁講,因為1-7樓係最近喪屍既樓層,而且大霧追緊林林,而我又親手殺左佢,唔通我得罪左佢地2個...?我就睇下你地點玩死我。

我笑而不語,執起地下既黑色垃圾袋,自己一個進入左後樓梯,落左6樓

後樓梯樣子 :

我就先打掃1-6樓,最後先上7樓打掃

後樓梯充斥住滿滿既老鼠,加埋濃烈既屍臭味,睇黎成座大廈都好耐冇人打掃垃圾

我落到黎6樓,正方形走廊都有為數不少既垃圾,有生果皮,食物殘留物等等,我就一馬當先上前執垃圾,大山就係後面食花生睇戲。執完我就落去5樓。

正方形走廊樣子 :

落到黎5樓,根本冇垃圾,此時大霧己經消失左,仲有樓下喪屍逐漸迫近,濃濃既屍臭再次撲鼻,我禁住左個鼻,但係都臭到視線有D模糊,己經係走廊臭到暈暈地既我,勉強扶住了欄杆,俯瞰地下。

「再見啦,你個廢柴,就係你殺死林林架。」大山向住我目露兇光地大叫。

佢一手打開左地下既閘門,成千上萬既喪屍從閘門奔跑上來。

閘門樣子 :

視線模糊既我一拐一拐,行返入後樓梯。

互動時間 : 你會點應付喪屍

1.你會上返7樓屋企避難,但同時會遭遇大瘋狗同大山既功擊。

2.你會從5樓後樓梯既開放式欄杆,直接跳到地面。

開放式欄杆 :

入黎玩下,小第會休息一段長時間,SORRY 比個LIKE 負評都得架

由5樓跳落街會唔會死

唔會呀 多謝你支持 油油

2
好睇呀
樓豬繼續努力

多謝呀 我盡量打多少少啦

2.你會從5樓後樓梯既開放式欄杆,直接跳到地面。

我直接係5樓跳落去。一股震痛頓時由腳傳到頭部,隨即眼前一黑倒地。

5分鐘之後我醒返,原來我係大埔既某幢公屋入邊,我既正前方係一間麥當勞同時我身處係一條斑馬線上。

我處身既方位 :

仲未痛完,我原完起唔到身,但係就見到有幾個瘦削既MK仔圍住左個MK妹。

「頂你,你係咪男人黎架,過黎幫我手啦,我被人除緊衫呀。」MK妹發現左我,用佢溫柔帶點堅強既聲,向住我依邊求救。

我根本行唔到,仲訓左係地下。死MK妹死到臨頭都要拉我落水。

此時MK仔注意到我。

「依,有個傻仔訓左係到呀,依次有排玩啦。」3個手無寸鐵既MK仔磨拳擦掌說道。

3個MK仔轉身,係我正前方行過黎。

雖然我視線有少少模糊,但都見到MK妹咩樣。佢化左個淡妝,著住件黑色小背心,目測36D,白滑幼細既腰部己經外露,著住條被扯鬆既GAP藍色牛仔褲,白色既底褲時現時隱。

MK妹雙手有幾隻鑽戒閃閃發光,佢家族應該非富則貴。

MK妹坐左係到,拿住枝礦泉水,係法國礦泉水,睇黎都係一個開放形,外國返黎既女仔,溝到佢,話唔定可以逃出屍城

我不停深呼吸,希望可以復原既同時,腳部己經僵直了。但係又望一望MK妹,身理反應又出現。全身血管好似突然暢通左咁企返起身,手臂充滿能量,一拳又一拳打低左3個MK仔。

互動時間: 你會點處置MK仔

1.你會用木棍插MK仔既ASS
2.迫MK仔含
3.要MK仔睇住你同MK妹啪啪啪

做晒三個得唔得

1呀
本來想同MK妹玩但係又唔想俾MK仔喺隔離爽

唔得嘅話要2

竟然係咁....

鍾意既比個like or 負評都得架

多謝夢醒時刻支持

有三個mk仔一人試一個

2.迫MK仔含

我行到訓左係馬路既MK仔面前,除掉自己既黃色卡其褲,

再脫掉黑色既LEVIS底褲,濃厚而密集既陰毛,頓時表露無遺,再脫下底褲多10CM,嬲黑PENIS正在硬直直地指向MK仔既口部。

「你夠膽咁做,我實唔會放過你。」MK仔向住我面部吐左淡口水。

「對唔住呀,大佬,求你放過我地啦。」2個金毛MK喊住口咁求情。

太遲啦,我依D毒撚最撚憎 D 食女既 MK仔,更何況你仲要搞我未來女友?

我笑而不語,嘴角不自角微微向上彎,依個情景太好笑了,我教訓緊MK仔!

我雙手一伸,張開了較瘦削既MK仔既口部,二個不說,一手撐大佢把口,一手握實PENIS,整個下半身靠近MK仔口部。

MK仔只能濠哭大叫「唔好呀」

此時,一群滿身鮮血既既喪屍係我正方50米逐步迫近。

我轉身一看,同時有一架綠色裝甲車正向我正方駛來。隱約見到一個輪廓標緻既女司機。

被MK仔圍既MK妹向我行近,散發住渾身法國既香水味,此時,我既下體既身理發應己達高峰。

互動時間: 你會點處置你既身理反應。

A.同MK妹周地執一劑
B.望住女司機打丁
C.赤手空拳手喪屍發洩

B

下篇打返正常野

唔緊要，唔正常嘢都好好睇
出多d都可以

可以再寫鹹d/甜d

B.望住女司機打丁

我抽出MK仔口中,濕漉漉既penis ,原本軟林林PENIS,再次硬至畢直,望住女司機,我直接打左卡,精液流到了小腿。

天空突然下起傾盆大雨來,陰雲密布,氣氛變得緊張,大家都逃到麥當勞入邊去。

「轟隆。」綠色裝甲車停靠在行人路上。

我將正門半拉半閘,呼叫女司機進來避難。然後關了中閘

麥當勞裡面安靜得可怕,只有女司機,MK妹和我。

而個3個MK仔仲訓左係地下。

滿身鮮血既喪屍逐漸迫近,幾乎霸估了斑馬線既中心。

MK仔對住麥當勞門口大聲求救,喪屍張開血盆大口,慢步走向MK仔堆

你不忍心見到有人死,你太善良啦,決心要救MK仔,你入左煮食室入邊攞武器。

互動時間 : 你會攞咩武器對付大群喪屍?

A.滾油
B.赤手空拳

出多左篇新

A
油炸喪屍肉

Yeah,多謝樓豬

多謝油油支持 唔好掛住睇我d膠故 返好你份工/學

我做緊廢青呀
我唔做嘢又唔讀書
我最大興趣就係上連登睇故仔

樓豬唔好顧住寫故 返好你份工/學
仲有你d故絕對唔係膠故 俾啲信心自己

我都係廢青我盡作啦 你仲有睇開咩故呀

主角幾秒就出左

A.你攞滾油對付喪屍。

電光火石之間,我衝左入廚房,攞左用兜滾油衝左出班馬線,3隻喪屍迎面向我將牙舞爪。我一個向右拗腰,雙手一擺,成兜滾油直接融化左3雙平排既喪屍(可能喪屍身體組織太軟同薄弱)。

我雙手扯起左2個MK仔,邊拖邊向門口揮手,叫MK妹救另外一個MK仔。

MK妹諗都冇諗,用9秒9速度跑出黎,扯返MK仔入麥當勞到。原來MK妹都唔係剩係識拍拖既,又幾有情有義...

拖左3個MK仔入黎,麥當勞既氣氛又變成熱鬧起來。

「多謝你地救左我,我一定會好好報答你。我叫家俊呀,多多指教」較高既MK仔率先向我打招呼。

「係呀,我地識煮野食,我地以前做M記架,等我地煮D野比你地食啦。」
較瘦削既2個男仔向大家說道。

見MK仔都忘記報復同原諒我,我都當返你地係朋友啦。

「呀晴,原來真係你呀,我搵左你好耐啦。」

女司機把聲又幾好聽,嬌聲細語得黎,又帶點清脆嘹亮

著住綠色軍裝既女司機同MK妹擁抱左一下。

不出我所料,MK妹既家族非富則貴。

「呀豆,妹彩有個男仔救左我,如果唔係...我要多謝個個男仔呀。」

MK妹聲線略帶驚恐同怕羞,可能頭毛救人個時比喪屍嚇親。印象分加滿

「你就係個個男仔呀?你想要咩即管講。」

女司機聲線無神神變得粗魯帶點沙啞。我幻想由此刻開始有少少破烈。我既女神,點解咁對男人架....?

「好簡單,我要逃出香港喪屍之城即係香港,同埋搵返我阿爸阿媽。」
係女神原能失威,我用男人雄壯既聲線同佢講。

「得無問題,我同MK妹老豆係高官,實有方法帶你地走。」

此時,廚房傳出一大陣炸薯條味,今次FAT FAT, MK仔真係做到野!

但同時,數十雙喪屍己經以正方形既形式包圍麥當勞,其中大門更有6隻喪屍,屍疊屍地壓迫玻璃門。依間麥當勞四面都係落地玻璃,唔頂得幾耐,因為喪屍原停拍打玻璃.很快四面落地玻璃己現細小既裂痕。

[url][/url]

今次真係四面楚哥,點算?

互動時間 : 你會用咩黎保護落地玻璃,免受破裂?

1.推MK妹出去引開D喪屍
2.用廚房既木板,加固落地玻璃
3.衝出正門,搭上綠色裝甲車逃走

黎到第三頁 廢青日常

有睇紅塵妹妹 嘅林鄭老公
碇一日君尋 嘅兩個故都有睇
逃離屍城
監獄 喪屍 反撃戰
第一日在武漢警局上班

我比較鐘意睇 搞笑 喪屍 推理 鹹濕嘅故

2

原本打算放棄寫 冇乜人睇

有冇多d人玩呀

2.你用廚房既木板,加固落地玻璃

喪屍拍打聲響亮不絕,大家不敢怠慢.紛紛入廚房攞木板,釘,同鎚仔,加固玻璃門。加固30分鐘後,整間麥當勞軏不透光,喪屍叫聲也暫時消失了。

「我去睇下有冇後備電,你地等等我。」

原來MK仔都識幾多野.....

「女仔沖涼先啦,我地男仔係到睇住得啦。」我說。

阿晴同豆,因為係女仔,所以有D尷尬,無出聲,2個直接走左入廁所沖淙

「砰」一聲,廁所門緊緊地鎖上。

要逃離依到,都需要親近2位女戰士攞料...

阿晴擺低左既手提電話突然響起,發出一絲白光。

我自然反應地攞起左佢部電話,想要了解多D佢。

「晴,你係邊,我地依家係大埔工業村呀,你係到既話請回覆我呀。」阿朗上

阿朗係邊個...唔通係阿晴條仔...?

雖則我剛才既目標係想了解多D阿晴,但係內心卻發出一絲嫉妒,作為毒撚可能係自然反應,畢竟我咁辛苦救左阿晴,想要些少回報... 我眼睛定住左係個MON到,被家俊發現左。

「做咩呀你,鐘意人呀..溝佢囉,我教你。」家俊好聲好氣地說。

「咁....到底你有咩方法可以令阿晴同條仔分手呀。」我點頭細聲呼應

互動時間 : 你會用咩方法令阿晴同條仔分手

1.坐車去大埔工業村殺死阿晴條仔
2.同阿晴去商場搵食物,製造獨處空間,借機表白

3.

油油會看嗎

梗係會睇
會一直睇到結局為止
所以唔好棄故呀

話說啲滾油邊個煲
Btw 加油樓主

主角煲

2.同阿晴去商場搵食物,製造獨處空間,借機表白

阿晴係廁所到走左出黎。換左一身運動服裝,白色運動T,白滑胸部隨上身擺動,時隱時現,身穿一條黑色NIKE跑步長褲加一對白色NIKE跑鞋。

近距離睇先睇到佢阿晴個樣。阿晴五官都幾精緻,有一雙大大既雙眼皮眼睛,瓜子臉,薄薄既嘴唇,白滑既皮膚加上淡妝,胸脯豐滿加上瘦削身材,絕對男士幻想既對象。

「阿晴,有任務比你,你同形風上去商場百佳搵食物返黎,搵唔到唔準走。」
家俊微微奸笑,為我既計劃開路。

「下...點解係我既....形風又唔係靚仔..我唔跟佢去架。」阿晴微微扁嘴,以示不滿。

「但係佢救過你,你唔係唔報答人呀,嘻嘻。」家俊既自然反應,充口而出。

「你跟佢去啦,依D小毒撚冇咩殺傷力,況且而家我地又冇糧食,唔通餓死係到咩。」阿豆望住阿晴既眼睛,微微點頭贊成。

「咁好啦,限你30分鐘之內返黎麥當勞,唔係我自己走。」

我入左廚房攞左個煮食鏟,阿晴就攞左一支木棍。阿晴攞棍睇起黎手法非常純熟,佢腰部向右拗,雙手握實木棒,雙手橫向揮了幾下,孔武有力.果然係出自高官世家。

「我地出去啦。」我慢步靠近,上了鎖既玻璃門,腳部震了一下

「你唔洗咁驚,有我係到,我1打10都仲得呀。」阿晴擋在我面前,伸手開鎖。

門一開,喪屍叫聲起起落落,4雙喪屍,聞到肉類氣味,隨即靠近我地。

我雙手一插,插中喪屍既頸部,喪屍動彈不得,但仲未死,我後退了幾步,冇路可走,唔知點算之際,只見阿晴殺死一隻又一隻既喪屍。

係頭,打頭呀,我拍左一大腿,恍然大悟。我向前幾步,取出了煮食鏟,然後插進喪屍腦部,果然喪屍倒地,一動不動。

「爭取時,我地要盡快上電梯,入商場攞野。」阿晴用嫩滑既雙手捉住我雙手,拖左我入商場。

依次我個第一次拖女人既手,個種嫩滑既程度,永不忘記。

百佳 :

我地入左商場其中一間百佳,慢步走入門口,四目快速打量了整間百佳,睇下有冇喪屍。

由於資源有限,我地只能用膠袋裝食物同食水走。

此時,在飲品部窄巷既我倆,聽到百佳門口傳出西裝鞋既聲音,逃步靠近。

我倆躲在窄巷,透過微小既空隙望出門口。

一對穿著黑色軍服既軍隊,拿著黑色M4A!機槍,以5個前,5個後既形式慢步走近門口。

「阿晴,其實我鐘意你唔可以比次機會我。」 我摸摸頭,怕羞地說。

「砰砰。」槍聲掩蓋了我既聲音

「爬低啦,仲望,屌,醒少少啦。」阿晴爬在地上掩耳,一手把我拉低。

我轉身環視了一圈,睇下有冇退路,發現左有間保安室係我地身後既10米。

我同阿晴一步一步爬到保安室,門冇鎖上,我地走左入去保安室,保安室有一排電燈制。我探頭一望,有2個制寫住電擊攻擊,一個寫住火燒保險制。

此時軍隊己經發現了我地,我地雙手舉起,動彈不得,但我既尾指仍貼近電制。

互動時間 : 你會按邊一個制

A.電擊攻擊制
B.火燒保險制

油油我決定放慢速度 你會看嗎

A
會睇
我相信夢醒時刻巴都會睇

多謝油仔支持

A 你會按電擊政擊制

我用尾拍了一下電擊制，天花上，凹陷既慳電膽突然充滿黃色光，燈泡爆破，頓時發出一道又一道既雷柱，擋係軍隊前面。

此時，我既雙腳已動彈不得 被槍聲嚇得身體硬直。

「走啦，仲企係到。」mk妹身體彈上了一下，非常急燥。

我急忙深呼吸，雙腳終於走到，冇攞野食就返返去麥當勞。

麥當勞周圍既喪屍突然消失哂...

此時麥當勞煙霧彌漫，原來係MK仔食緊煙。雖然我討厭煙酒，但煙真係有放鬆作用，硬直既我身體稍微放鬆。大家各自各咁坐左係到。本性似乎逐漸回復。

我放鬆夠了，頭腦也清醒起來，直接了當問大家點逃出屍城。

眾人默不作聲，看來見步行步

阿豆打破沉默說出計劃既第一步

Mk仔們眼神空洞，默不作聲，但內心卻期待計劃來臨，舉起了拇指贊同

互動時間 ：計劃既第一步會係..

A:坐裝甲車去大埔工業村
B:去醫院尋找解藥

油仔 我轉左手機 速度會快少少

A
樓主加油

睇
做乜唔睇

盡寫盡寫

A - 計劃第一步係坐裝甲車去大埔工業村

我地整裝侍發 各自入廚房攞武器 從正門出發。

阿豆搭上裝甲車 扭了鎖鑰制

「轟隆」車身噴出黑煙，似乎開動不了

家俊同其他2個MK仔攞起刀 作出戒備動作 擋在面前

「返麥當勞再諗計啦」阿豆對住我地搖搖頭道。

大家都嘆氣，唔通真係走唔到？大家都頭Dup dup咁行返入麥當勞鎖門。

大家再次各自各坐

「阿晴，你係邊呀，好擔心你呀 請回話。」阿朗上

阿晴攞起手機，專注地回覆 眼神卻虛偽無比。

「其實，阿朗係邊個？」我靠近阿晴耳邊說，生怕其他人聽到，遭遇尷尬

「其實，阿朗係喪屍軍團既成員亦係我表哥 」阿晴dup頭，細語說道

「做咩姐你，關你咩事呀，你咁鬼長氣係咪男人黎，成日係到拖拖拉拉」阿晴既女人本能反應湧現，突登抬高聲音 保護自己

我被此話驚醒 此時應該搵返阿爸阿媽 而唔係搞兒女私情。

此時，一股陰涼既黑氣及濃霧，包圍麥當勞

眾人大為緊張，攞出武器 ，撇下一如既往既鬆散 再次團結起來 。

此時 有一股黑氣從正門既隙縫衝了進來，此時只有你注意到有黑氣政入。其他人仍注視著落地玻璃。

黑氣衝向我 直接進入了我既身體，意識變了另一個人。我眼神搖搖擺擺，昏睡過去。

互動時間 ：依股黑氣代表著邊個既思想。

A.係瘋狗既靈魂，代表你以後戰鬥要用魔法
B：係喪屍軍團軍隊成員既靈魂，代表你以後打喪屍只應用實物（槍，手榴彈）

互

呢個選擇好重要 同埋好難揀
A驚偏離現實太多 冇投入感 但是夠晒特別
B用槍殺喪屍太普通 但是應該多人鍾意啲

樓豬想要邊個 就要邊個啦 依次真係好難揀呀

好 我做決定

要爭取多d觀眾 唔好介意我推

黎到第四頁了

我都覺得樓主揀好啲
畢竟揀左就係兩個完全唔同既故
唔係其他玩來回出入門口嗰啲咁簡單

唔會架 會撈亂黎玩

A 瘋狗上了形風的身。

我鬆了鬆肩背，很不容易先上左形風的身。

介紹返 ：依招叫入身術，只有高階魔法使用者先能使用。

我凝視住地下，努力地記起魔法使用者既規條

魔法提升既方法：
規則一：每殺一隻喪屍就能提升一個魔法點。

規則二：同女仔拍拖會加50個魔法點。同靚女會加100點

規則三：用一次魔法要休息一星期先能再用。

暫時有3條，會有一本魔法使用者手冊。
魔法者特徵：能分辨誰是魔法者，魔法者看人類會呈現全身紅色。魔法者看魔法者會呈現全身藍色。

我用陌生既眼光打量了一下大家。抬高了頭，自信滿滿對大家微笑著。眾人目光轉向了我，紛紛打了個冷陣，好不自然。

我情緒回復正常，望住自己既傑作在四圍飘浮，心裏發出陣陣奸笑。

「而家點，我地徒步行出麥當勞定留守係到呀。」阿豆敲了敲了枱 但冇人回應。

家俊似乎不耐煩，首先發聲。

「如果我有咩事可唔可以將依隻鑽戒比我女朋友？我女朋友叫阿盈呀，金頭髮，著住藍色牛仔嬲，一條黑色uniqlo褲 白色跑鞋。，大家幫幫我，我只有依位親人。」
家俊眼神空洞 攞開了雙手 將鑽戒展示大家面前。

「傻仔，我會搞店，冇人要死。」我嘆了一口氣，逐漸微笑。

畢竟係魔法學院我學到既係救人第一。

「依，家俊你背脊做咩會咁既。」阿晴大聲呼叫 驚醒眾人。

家俊背脊出現潰爛既狀況，身體皮膚一層又一層地脫落，鮮紅既肉逐漸潰爛成橙色，長出橙色氣泡。

我下意識記起了，此招叫屍毒，係人做
既化學品，會傳染。表示附近地區有人播毒

「依家要點做好，我唔想離開家俊。」mk仔不斷拍打家俊背脊，激動地說。

橙色既氣泡被爆破，不停流出橙色既濃血

「應承我地，搵返家俊既女朋友同埋搵返我地阿爸阿媽呀。」mk仔們滿面淚水，跪了地下哀求我們

濃血漸漸滲入他們既血管，血管突起由紅色變成灰色，雙手逐漸硬化。

我一定會完成你地既承諾架..

我，阿晴，阿豆掩蓋著鼻子，淚流滿面地衝出了麥當勞。

我地四圍張望 腦海只記著一點，報仇。我思緒凌亂，欲跑點回707室攞武器。阿豆與阿晴緊貼著我，離開了麥當勞範圍，拿回魔法棍報復。

走到公屋門口 才想起要禁密碼。但一股黑色既屍毒隨空氣逐漸漂浮以至。大家都感到刺鼻，呼吸困難

互動時間 ：你會點樣開密碼鎖進入707室

A.3人合力撞開閘口
B.原地等待救援

又打左篇 boring

A
同靚女扑野加幾多魔法點

要諗諗先

A
三人伸出雙手，合力拉扯閘口，閘口時移
時穩，好不容易將閘門扯開。

入了大堂，進入電梯。衝進707室。

我急速拉上大閘，防止屍毒衝進來。

大家都彎腰透透氣，大啖啖深呼吸，希望盡快灰復體能，離開707室。

我入左房，拿左一支啡色魔法棍。凝視住大門諗計。

「你地有冇辦法離開依到。」阿晴擺出苦苦哀求既樣子

「我仲要搵返阿媽架。」阿晴衝口而出，淚流滿面。

一向冷靜既我被阿晴搞到有少少急燥。同埋我最驚見到女人喊。同埋我岩岩用完魔法，點算？一想起阿爸，我欲喊又止 感同身受。

「唔洗驚，有我係到。」我行到阿晴面前，抱實了阿晴

阿晴擦了擦眼淚，鬆開我既懷抱，微微笑地注視我既眼睛，冷靜下來。

此時，屍毒己透過空隙滲入屋內。

互動時間 ：你會點做？
A 大家一齊上頂樓
B 用魔法保養大家（會體力透支）

鐘意既不妨比個li ke

加10000點然後無限強化性能力
到時扑到啲女傻都似

Ok喎巴打
不如再加 進入無敵狀態 三分鐘
自身武器條撚強化一百倍
可以一野插爆喪屍嘅頭

意見採納

多謝夢醒巴支持

樓豬今日會唔會出文呀

有點累 休息一會

B
「保護網現身」我伸直魔法棒 緊張地直視著魔法棒。

一股灰色既氣流從身體傳到手部再傳到魔法棒。

一個拱形，約50米既灰色魔法保護網頓時形成。吸收了近面而來我屍毒。

我按住心臟，跪在地上低頭喘氣，眼神逐漸模糊，昏睡過去。

醒來還是在707室。急促既喪屍聲又再峰擁而至。

屍毒吸引了大批喪屍從地下衝上來。四方形走廊由下而上，回響著喪屍既咆哮聲

阿豆站了起來，托裝槍支入子彈，準備突圍而出。

「你地陣間行後樓梯求救，我掩護你地。」阿豆舉起槍支 斜視著走廊，準備射擊。

危急之際，我發現體能己經透支。雙腳動陣不得。

阿晴磨拳擦掌，脫掉上衣，擺脫一如既往既MK味，化成戰鬥格，雙手托起了我的腋下，拉住我行往後樓梯。

喪屍己到7樓 在lift口衝了出來。發現了我們。

正當喪屍衝過來時，阿晴更見起勁，逃生意欲急速上升，我既身體好似漂浮般移動，迅速移動至後樓梯。

「小心」一隻喪屍伸出了右手，在距離我們5米身後，準備抓擊。

「想逃出我法眼，冇咁易」阿豆原地轉身，按動射擊制，一顆子彈穿過了喪屍頭部。

我們進入了後樓梯此時聽見8樓傳來尖叫聲。

互動時間：
A.你會入8樓查清發生什麼事
B.直接上頂樓

A
Yeah 樓豬出文啦
阿晴點解咁勁嘅 可以抱住個男人 跑來跑去
唔通阿晴係金剛Barbie

唔係 自然反應 好無聊呀 我又出文

繼續繼續

我需要短暫休息 油油 夢醒巴 多謝支持

樓豬你冇事嗎
你抖夠先寫都冇所謂 最緊要你冇事
放心 我會一直等你返嚟

A
我地入左後樓梯 聽到把男人既尖叫聲
阿晴原地站係地上，猶疑緊上頂樓好定8樓好。我拍拍阿晴膊頭 叫佢上8樓睇。

阿晴體力開始下降 移動速度慢了下來。

「砰拍」7樓後樓梯開左門。原來係阿豆入返啦。

阿豆喘住氣，雙手頂實門口。

「你地仲未出去既 快d啦大佬」阿豆面紅耳赤叫道。

阿晴抬一抬頭望上去 非常疑惑。

「8樓有求救聲呀，我地去8樓先」阿晴仰視著8樓門口 回應

「我地依到仲有2個男仔，可能係佢地求救。」我指了一指8樓 示意上去。

我地就上左8樓 大門掩蓋了阿豆冷靜既聲音。剩下喪屍聲，氣氛好不緊張。

我一手搭住阿晴膊頭，一手指著走廊示意向前行。

此時，一股急速既腳步聲迎面而來。我們停了停神，發現無人。

「大山，係唔係你。」我腰骨挺正，小心翼翼叫道

果然，大山脫下了隱形斗蓬 露出真面目。

「時間無多 救女仔先」大山回復救人本性道

我一邊抱實阿晴 一邊手指指向前 示意落7樓。

大山直行直過，快步地落了7樓。 一手抱起了阿晴上來。

此時喪屍攻爆了7樓 瘋擁而至。

拋起斗蓬掩蓋了我們，原地靜待喪屍，喪屍直接上了9樓。

但似乎，一隻喪屍憑住氣味 察覺了我們。大山跪在城上 攞出魔法棒作戒備動作。

互動時間 ：依隻喪屍係咩形態，作出什麼的攻擊

A.視線型，可看見隱形魔法

B.高血型 ，只是咁岩撞彩見到我地

又打多篇 好無聊

第五頁

B
做咩咁無聊啊 樓豬

油油咁快手既

梗係
想問下喪屍分幾多種類型

Btw 樓豬鐘唔鐘意打機

阿豆呢

復工了 多謝支持 我打故會抄人 望見諒

返嚟啦 樓豬

最緊要娛樂到大家

A.
此時喪屍慢步迫近，視線模糊既我哄頭埋去隻喪屍到，依個樣咁咁似大霧既，喪屍既頭貼近了斗蓬，望左幾眼，就轉身走左。

我眼泛淚光地心裡吶喊著，我知道大山係咩人，我知真相係點，我唔能夠抛棄隊友。魔法學院宗旨教曉我救人第一，盟友第互，我點能抛棄大山？

我迷迷糊糊地衝上了8樓 緊貼大山，總算碰上佢

「大山係咪你，你點解會變成咁」
「你應該知道既瘋狗。」一把低沈既聲音說道。
我拍了拍心口 多謝大霧 佢轉身就離開了。真相就係大山用了最強既保護抵救了依棟大廈，但代價係變成喪屍。

我落返7樓，阿豆阿晴橋埋雙手係到等緊

「咁依家去邊」阿晴不耐煩地說

我要緊守住依棟大廈 對抗喪屍軍軍團 為mk仔報仇

我地落左707室繼續留守。我返房軒起牀單 發現了一張結構既地圖，係關於依棟大廈既。仲有本關於魔法學院盟友既書

此時有直升機係上空駛過。係阿豆同阿晴既爸爸媽媽黎接佢地走

互動時間 ： 你想阿晴同阿豆走嗎？
A.想
B.唔想

依篇打得好差

7到唔敢睇

依篇都係有d亂 想問下係
大山變咗喪屍 定係大霧變咗
Btw樓豬加油 繼續努力

大霧打錯

B
直升機降低 佢地既爸媽隨繩而下。降落在7樓 緩緩地走近707室。我橫視他們，一股氣勢散發出來。老實講，我都幾唔捨得佢地走，因為我地需要更多人戰鬥。

阿晴阿豆卻面露不歡。不願走，爸媽耳語了一會，便轉身離開。直升機就走了。看來佢還有要事要我幫忙

我拿著地圖，指細看看，係一份地理圖，阿晴見我疑疑惑惑，就搶過了地圖睇睇。

「哦，容易啦，我地理拿A架，傻仔」

D MK妹本性又出返黎。

好叫所有人集合，我黎解說依張地圖。地圖複雜得讓人頭痛，阿晴卻輕易解讀。

「拿，依到寫...」

「不如你寫重點啦，大家都聽唔晴。」

地圖重點 ：1. 此大廈逢六點以黎 30樓以上既樓層就會關放。
2.如此棟大廈被毀，魔法學院會同時毀滅。

我記得，如果地圖被解讀正確，天色就會全面變黑。

果然，一股黑色氣流掩蓋著大廈上空。大廈頓時由黑變暗。我拿取了一支蠟燭點著，透過一絲既光線 我們看到7個穿白抱，帶著灰色尖型高帽既女士憑空產生，以前後排形式向我們單位前來

互動時間：依批女士是敵還是友？

A.友
B.敵

油油 你真係不離不棄 多謝

唔使客氣
我同 夢醒時刻巴 會一直支持樓豬
所以 千祈唔好棄故

B
7名女士突然拿出斧頭，狂劈門口，閘口每劈一下，閘口就出現細少既裂痕。

大家趕快解讀地圖，睇下707室有咩地方避

「哦係依到呀大家返房會有個暗隔。」

大家返房 搵下邊到暗隔

「係依到，牀下底」
按開牀底 果然有個紅色制

「大家準備好未？」

一股旋風帶到我地走左個不知名地邊。

依到似乎係地牢，四面圍牆，地下鋪著佈滿灰塵既石磚。三個穿著線色衫既肥胖小矮人開了密封空暗既唯一鐵門。

「你就係魔法學院被選中既人。」小矮人左搖右擺地講

咩被選中既人，令我莫名其妙。

「你之所以被帶到依到 就係因為你擁有特珠技能，即係語形風係特別的一個」小矮人穩住了陣腳，坐下說道

咔察一聲 小矮人身後既鐵門打開。一個神秘密室映入我眼簾，小矮人指示我入去。
原來係一個魔法訓練室。

此時瘋狗既靈魂回到了自已既肉體，但記憶留在形風腦內。

形風清楚知道魔法使用方法 自己拿了魔法書目錄練成各種魔法。小矮人相當滿意誰度，並邀請大家在這裡過一晚夜

「前面仲有間單位 我地應該留係到定繼續行。繼續行可能有危險。」阿豆對我耳語

互動時間
A.行
B.留

可能會棄呀

A

點解呀 樓豬

冇野 唔會棄

點解會想棄故呀
係因為無人睇 定係無靈感呀
講出嚟睇吓幫唔幫到你

有你就得啦

樓豬 好多謝你 咁睇得起小弟

就算你做任何決定 我都會支持你㗎
所以

追追下講啲咁既野

A
「我地會繼續向前行，多謝你地既招待」

阿豆同阿晴緊貼我，打開了鐵門，原來係通往706室既。

我當刻既心情係幫MK仔報仇，如果我走左去搵阿爸阿媽，然後逃離屍城，咁邊個幫依個城市解困？我唔想見到我居住既地方變成咁，我要撥亂反正。

我地入到706室，空無一物，我地慢慢靠近防盜眼 不敢掉以輕心。整個屋邨變大了。四方形既走廊倍大了4倍，空無一物。

我地事前並無想到屋邨會變成咁。

「阿晴，你有咩計劃。」突如其來既改變，令阿豆失去對阿晴既信心。

「唔洗驚，有地圖我地實出到去既。」阿晴滿自信，內心卻充滿疑惑。

係屋邨戰鬥左咁耐都需要物資同醫療品。我率先打開了門，阿晴同阿豆留守係屋企，漆黑既走廊映入我眼簾。

我拿著蠟燭再慢慢向前行，見到對面單位有光。我就行前去打算敲門搵人幫手。

「各各，有冇人係到呀」

只見有2個穿護士服裝既女士以和藹可親既笑容，迎面而來。

雖然我感覺唔到有危險，但始終係生保人，有戒心。我退後2步，魔法棒擺左腰部後面，隨時作出攻擊。

「放心，我地係醫療站人員，唔會傷害大家既。」她們說。

「唔好意思，請問有冇醫療用品，我地係新黎既。」我冇諗咁多照直講

「當然有我可以比你地。」她們取出了一些醫療用品比我。

「唔該」

我收過用品，繞過四方形走廊返屋企，此時有喪屍靠在後樓梯被對話既聲音吸引，出現了。擋在707室既門口。手無寸鐵既我只好迎擊，我見喪屍係707室不停地聞同望，估計佢聞到有女仔係到，唔想傷害佢地。之後自動就走左。原來喪屍都有思想既

我返707室，阿晴同阿豆開始嘈起上黎，一個話走，一個話留。此時10樓傳出了聲音。

互動時間
A你會查清楚10樓到底發生咩事。
B唔理會返房訓覺

ａ

多謝油油同賓穎巴 支持 依個故反應都算熱烈 我收貨架啦 多謝大家

墨b

偶像

A
我站在漆黑既地上，模糊地見到一個女仔被一個穿黑色軍服既人調戲。點解我會上去呢。因為mk仔既遺願係搵返佢女朋友而係屍城仲存在既女人有幾多個？所以我二話不就上了10樓。

我拿住蠟燭 去到10樓，女子叫聲愈黎愈大，好明顯目的就係軍人想吸引我注意。

「喂你想點 放左個女仔」我大聲說。

「唔洗講都知 ，我就係喪屍軍團成員既人」佢輕輕微笑地說。

我心裡疑惑著，點解喪屍軍團既成員係到自出自入？

「特別的一個，我地見面了。」說罷男子就用憑空滿失了。

依刻我心裡想快些落去707室解開迷團，所以沒有特別理會該女子。

女子面露難色 想等我率先開口問問題。但時間太趕，蠟燭就快熄，

「我地落返去先啦，去707室」。女子看似相信我，但面露防範之心。

我地落返去707室 阿晴率先開門比我地，似乎知道有人叫。

「你好呀，隨便坐啦」阿晴心不在焉地玩現站 但電話己經接唔到。佢輕率地指一指張椅子。

阿豆都相信我為人，知道此女子係可靠的。

「係呢，我頭先見到喪屍軍團既成員係到，點解佢地可以自出自入。」我拉一拉背向既阿晴 吸引返佢注意

「得啦，我同你解釋，因為喪屍軍團既總部就係30樓（頂樓）而魔法學院位於20樓，佢地係依棟大廈爭戰緊，所以依棟大廈如果消失左，世界都會消失。」 阿晴指住地圖，望向我說。

突然走廊出現左一些黃色既光球，圍繞著走廊 ，望望個鍾，此時係夜晚搭正8點

互動時間 ：黃色光球的作用是什麼

A.殺人
B.有醫療既作用

a
諗起某套舊戲

邊套戲啊

世紀末光煞

A.
因為未知既生物，所以我地縮堆一角。
黃色光球圍繞著走廊，走廊隨即傳出叫聲。

「唔好埋黎，有冇人救下我，呀！」聲音逐漸收細。

我地縮埋一團 就咁過左一晚

微微既太陽光照醒左我地，我地起身食左早餐先。但係點搵食物？唉係依到咩都無唯有出去。

因為阿晴同阿豆當時第一次見到魔法既時候，太趕住走，所以冇感覺到好新奇。

「你攞埋支魔法棒去，小心d呀，依到好危險。」阿晴微微地笑，緩和又緊張氣氛。

「拿，我會保護大家架啦放心。」阿豆堅定地說，拍一拍心口道。

我見大家咁團結，都安心地出左去。

我出去走廊，四方形走廊中心既空位己經被一塊大鐵板封閉左，再望唔到上下，果然不出我所料，每解選一個地圖既秘密，大廈結構就會改變。我望過對面，模糊地看到一條燒焦左既男屍。應該係琴晚被殺既男仔。

我走進後樓梯諗住上8樓，點知門口鎖住左。變左道有直間空隙既鐵門。

我拍一拍門，竟有一位阿叔出現。依位阿叔手持住魔法棒，著住運動裝，留住白色鬍子，看似經驗非常老到。

「小朋友，依到私人地方，你黎做咩呀。」阿叔和藹可親地說。

「我想攞糧食同食水，我地己經冇啦。」
我攤開雙手，以示冇糧食

可能糧食太罕有，阿叔皺一皺尾頭，想打發我走。佢打量左我幾下，突然微微抬頭望左望我個樣

「哦，咁好啦，我比糧食你地。」阿叔慌慌忙忙將糧食比左我。

「多....」未講完阿叔就山左門。

我落返7樓屋企，佢地都好開心咁幫我攞野。 如果有煙就好啦，貪心既我想再次出走搵煙

互動時間 ：你會搭lift定電梯？
A.lift
b.電梯

其實有少少抄抄地 sorry

唔緊要
下次要再努力d呀

見到樓豬喺 監獄反擊戰
係唔係 喺度學嘢呀

比你知道左

Lift唔係有屍咩

太多bug位 打返連貫少少 多謝支持

A
「你去邊呀 你唔食野呀。」阿晴高興地捧著一包薯片，看似要預備長留大廈與我一個戰鬥說

「係囉食埋野先啦。你出去對我地逃離計劃都冇乜幫助」阿豆攤在梳化上，淡淡地說，面露不滿，似乎不想留下。

陌生既女子仲未驚完 戰戰兢兢咁拿起左個面包 縮埋一角坐係到。

「我同你去啦，依到你都唔熟路。」大山搭一搭我膊頭。

可能經歷左某件大事，大山重新融入我地。

我地攞埋隱形斗蓬，就出左去搭lift，係依個倍大左四倍既走廊上，行去禁lift有一段時間。此刻氣氛有點尷尬，因為我唔知點解大山突然對我咁好。

「大山，其實...」我口疾疾地說。
「我知你想講咩，但係而家未係時候同你講住。」

我地禁左lift lift由g樓升到7樓，我地入lift，禁左g樓。一直相安無事，直到去到四樓 有個著白色背心，穿黑色西褲，非常醜陋既男仔入左lift

我地即刻縮埋一角，披上斗蓬。

「乜你地唔知依棟大廈既秘密咩」肥仔背住我 淡定地說。

佢竟然見到我地。我地除底左斗蓬。

「你究竟係咩人，有咩目的」大山畢直的站在原地 準備攻擊

「放心，我同你地有個共通點，係魔法學院既成員。」肥仔轉身說。

似乎我地既談天聲吸引左「東西」來偷聽，因為我地感覺到有股氣流從lift既空隙留進來。

大家都默不作聲等待胖子行動。胖子係3樓出了lift門，我地跟從佢。果然，每解讀一個地圖秘密，大廈結構同世界就會改變，依到本身係住宅單位黎，而家竟然變左擺滿生物標本既實驗室。

「現形魔法展現！」胖子突然從褲袋拿出魔法棒，渾身同魔法棒變成白色，佢單手一伸，魔法隨即出現

一隻隱形喪屍即刻現左形並且定型了。喪屍露出鮮紅既牙齒，張開血盆大口想食我地。

大山為左聽肥仔講秘密，用了火球之術燒毀了喪屍。

我準備首次用鎖法之術鎖上實驗室唯一既鐵門。我眼半張半開，叫出魔法口號，門鎖自動鎖上。

肥仔走左入房比左另一張地圖我地。依幅地圖顯示著各層單位既情況。並有成上萬既點點在地圖上移動。此時，鐵門傳來敲擊聲

互動時間：是誰傳來敲門聲
A.喪屍
B.瘋狗

好多bug位 幫我改改

夢醒時刻巴 快d嚟幫手

多謝油油支持

B
樓豬 對唔住呀
我唔識改呀

B
我透過防盜眼望出去，係瘋狗既樣子。

瘋狗望住我對眼輕輕一笑，示意叫我開門比佢。

我擰一擰內鎖，大門隨即開啟。

「瘋狗你做咩係到既，你唔係..」我疑惑地說。

其實我真身擺左係20樓既魔法學院，所以可以係大廈自出自入。

由於大家都用左次魔法，大家體能都開始下降。

「我依到有d朱古力，你地食d啦。」胖子攞著一箱朱古力出來。

大家圍埋一切睇地圖，開始商討消滅喪屍軍團既大計。

「地圖d紅色一點點同大圓圈係咩黎架」大山率先發言。

瘋狗凝視著地圖，似乎有些印象，欲言又止。

「地圖上，紅色一點點係顯示各種生物移動既位置，而大圓圈即係物資補充區域」胖子指著地圖說。

「咁究竟點先可以打敗喪屍軍團？」瘋狗疑視著胖子既眼睛。

「依我所知，要集齊五大神器，先可以同喪屍軍團大佬決一死戰。」

我凝視著地圖，看見三樓既位置突然佈滿紅點。

「快d揾位躲避，你地搵2個人去將d貨箱頂實門口。」胖子急速轉身離開

「仲呆係到，擺啦」大山扯一扯我。

胖子同瘋狗躲係幾堆貨箱裡面既其中一個箱。

我同大山就係咁擺d箱，過閘門到 疊起作保護。

疊到半路，己經聽到撞門聲，道門己經半開半關。我同大山即刻披上隱形斗蓬，縮堆一角。

門被撞開，一群黑衣人拿著機槍衝左入黎，佢地慢慢靠近貨箱，貨箱堆發出微量呼吸聲，氣氛非常緊張。

「你話我地會唔會就咁玩完？」大山耳語我。

一講完，黑衣人隨即向我依邊前來，伸手係咁摸空氣，我地即時爬低左，避過一劫。我打開左斗蓬少少空隙，看見黑衣人逃漸散去，望望天色，己經到了黑夜。

黃色光球開始進入實驗室搵獵物，緊隨其後既係一隻獅子頭既男人，手上拿住一把金光閃閃既劍。

互動時間，你會攻擊獅子頭男嗎？

A會
B不會

油b會看嗎？

會

樓豬 幾時出文啊

睇黎獅子仔要挑黃色光球機
Btw 依家主角有咩技？

未知住 要想想

夢醒巴 油b真係多謝你地 唔洗格硬睇 唔好睇可以棄故

我一定唔會棄故㗎

我會一直睇到去結局

夢醒巴同 小弟 會一直撐你
一直睇落去
所以樓豬都唔好放棄 唔好灰心

點解成日話 自己個故唔好睇呀
我覺得 魔法 加 喪屍 依個題材 好正喎

我盡寫 多謝你地

好
樓豬加油
等你d文呀

B
透中黃色光球影射著獅子頭身既男人，大概2米高，著黑色西裝，加埋西裝鞋，係黑暗中發出咯咯既聲。我地大山都嚇到身體身體僵直。

「無可能，依隻係喪屍軍團既四大神獸，無可能係到出現。」大山眼睜睜望住佢

既然係咁 我地一定唔夠打，要搵野引開佢注意力。

係咁空曠，漆黑一片既實驗室，我同大山叫喊左一聲引開佢注意。

「喂依到呀，過黎捉我呀」

獅子頭身既男人笑左笑，往我地依個方向行過黎。

胖子情急之下，開箱撲左埋去。獅子頭頭身既男人轉身用一劍一斬，胖子倒地不起。

依個時候我地諗住撲出去同佢打，但獅子頭既男人就轉身跟埋光球一齊走左。

我地出返黎，望了望胖子，己經倒地不起。
「瘋狗出黎呀」
我地3個都冇暇理會胖子，生怕佢地回頭，就攞左第二幅地圖就走左。

我地急急腳搭lift上返707室。

返到707室既我地，又肚餓又驚，大家都攞左個面包，默不作聲咁坐左係到。鎖埋門慎防獅子頭身既人入黎襲擊佢地

「你地去咁耐既，去左邊到呀。」阿晴問

我地驚魂未定，無作反應，只係凝視著門口

野又食完，咖啡又飲過，大家都決定暫時休息先，就咁過左一晚。

微光照醒左眾人，氣氛係早餐既香味之下緩和，原來阿晴係到煮緊早餐。

大家雖然無咩胃口，但為左我地遵守過既承诺，無胃口都硬食d野。

我食完野又再睇地圖解密。

「拿，依我分析，8樓既結構應該係工具室黎，你地可以嘗試一下去問個望主人，結關又好，咩都好，總之唔好去咁遠。」
阿晴說。

「8樓個阿叔都有d古怪，我3個去問問究竟啦。」

瘋狗同大山顯然未驚密，但都默默點頭支持。我地3個睇下地圖，証實8樓同7樓無紅點先出去。

我地3個就從後樓梯上8樓拍門，此時雖然早上7點，但天色己近黃昏，所以動佢要快。

我地拍一拍有橫條空隙既鐵閘，出來近接我地既又係個個阿叔。

互動時間 阿叔會唔會開門
A.會
B唔會

四大神獸
仲有邊三隻啊

其實做到咁我都收貨架啦 多謝油b同夢醒巴不離不棄，如果唔係你地我一早棄左故

樓豬 多謝你每日都寫文 俾 我地睇
我見樓豬 灰心咗好多
你要加油

等緊你篇文呀
幾時出到呀

B.
「依瘋狗，大山，原來係你地，咁岩既，搵我咩事。」阿叔打量了我地3個。面露警慌

「係呀陳伯，我知你依到係工具室，我地想借少少工具，用黎對付喪屍軍團。」瘋狗說

「老實講，唔係唔想借比你地，但你地當中一某個人係到會連累到我地。喪屍軍團正係到搵緊依個企係中間既後生仔。」陳伯直話直說。

「係我地明既...」我地轉身離開，我感到莫夠奇妙

究竟我係邊個？

返到707室都接近傍晚，漂浮在半空中既黃色光球再次大批出現。

我急急鎖上門然後用膳。

用完膳後，我直接問到我既身世。

「其實我究竟係邊個」我問

「其實你就係魔法學院院長個仔，我地當初綁架你返黎就係要保持你安全送返上魔法學院」

我沈思左一陣，半信半疑。不佢地講得既應該係真既。

「係呢，如果你地打唔贏喪屍軍團之前，你地你地會有咩願望。」

「願望？其實我當初係為左搵細妹先黎魔法學院，你問而家有咩願望？就係大家平平安安囉。」瘋狗說

阿晴默默點願，不作一聲

阿豆同另外一個女仔顯然未放棄逃離計劃，我地一邊講佢地反對。

「我地一定會搵方法逃出依到，唔會再信你地架啦，係咁先。」阿豆說。

經過咁多日既戰的，大家都無當一回事，逐漸訓覺休息。

訓到咁上下我被鐵閘聲嘈醒左，模糊地見到阿豆開緊閘想出門口。

「阿豆你做咩呀，咪做傻事呀，出邊好危險架」我驚醒地說。

大家都訓得好冧，冇人起身

我冇理咁多，因為太危急，直接衝左出去，光球向我攻擊，我左閃右避，又跪又企，好不容易跟到阿豆，本來以為進度良好，點知比阿豆破壞了一切。

阿豆唔知出面情況危險，唔怪得佢，我只好跟著佢，佢去邊我去邊。

「你地係到根本就係等死，當初我唔走既原因係因為阿晴欠你一個人情，所以我先留低。而家我唔會再理你地架啦。」

我明阿豆心急，但都唔洗咁樣衝架。

阿豆一講完，我己經同黃色光球面貼面。lift又未開真係等死。

阿豆點射黃色光球都冇反應，就快接近中秋，月亮既強光射落大廈，整座大廈全身發熱，黃色光球突然被消滅了。

「係月亮..原來佢地怕月亮。」我明白了一切。

趁光球消失，我趁機拉返個2條女走。lift門口，大約有3個類似老鼠夾既物體平排放係lift到。

「超，依d老鼠夾我見唔少啦，無野架。」阿豆同個女仔跳左入去。

根據我既經驗，架lift肯定有古怪，果然架lift都未落去，一隻粉紅色既細少精靈幅lift嘈漂落黎。

互動時間 老鼠夾有咩功能
A.捕捉野生動物
B.捕捉人類

形風係 魔法學院院長個仔

但係樓豬一開頭寫 形風同阿爸阿媽一齊住
即係 一齊住嘅嗰個唔係 親生老豆呀
仲有呀點解 形風會唔知自己係 魔法學院院長個仔

佢唔知阿爸做咩職業

咁 形風可以唔使擔心佢父母啦

佢老豆係院長 應該好犀利
可以保護到好多人
可以唔使咁急搵佢地

今次咁正路竟然唔係捉人既

我驚揀捉人 會整死 阿豆同個女仔
所以咪揀捉野生動物

下次 唔會揀得咁正路㗎

A.
「原來係人類，唔洗驚，我依隻捕獸器專捉老鼠，蟑螂同蛇，唔會傷害到你地架，放心，放心。」小精靈擋係阿豆面前，拾起捕獸器，非常親切地講。

「阿豆小姐，知唔知出面好危險，我差d命都冇先救返你。」我說。

阿豆都知好危險，單憑槍冇可能打贏出邊怪物，因為打唔贏黃色光球，所以死死地氣跟左我返去。

「我會跟你地返去。但係你地都要制定計劃逃離先得架，唔通成世係到？」阿豆面露不滿

阿豆講得有道理既，食物同物資唔係好夠頂幾耐，我地都要盡快打開攻擊之門。阿豆好不願意地同個陌生女仔跟左返去。

返到707室，大家都橋埋雙手係到等。

阿豆同陌生女仔頭dup dup咁入返黎。

「阿豆，點解你要逃走...唔通你真係想依個世界比喪屍軍團控制，造成大混亂咩，問心啦。」阿晴氣憤地說。

瘋狗同大山都好照顧女仔，比左支咖啡同個面包比佢，坐左係低冇鬧過阿豆一句。

阿豆擺低左支槍，點點頭。

「一係咁，我地由瘋狗同大山做指揮官，佢地比較熟依到，只要去到20樓，我地就可以聯合到魔法學院成員對抗喪屍軍團。」我自信地說。

「係，係我衝動左，對唔住。」阿豆冷靜下來。

「係囉，咁先係我認識既阿豆，唔係衝動阿豆，咁啦，瘋狗，大山，你地匯報下上次去8樓既情況比大家聽啦。」阿豆喝了一口咖啡。

「係既，依我地所知，8樓既伯伯係中立派，如果可以同佢結盟就更好啦，但唔好忘記，係依棟大廈入邊，唔好用水魔法，唔係大廈會降溫，比黃色光球得逞。」

「係咩味？」我說。

瘋狗同大山半開左閘門，流著眼淚咁山返閘門入返黎。

「係屍毒呀。」佢地大驚。

阿豆同個陌生女仔都非常合作。迅速入廁所攞毛巾，但一條冇毛巾都冇。

可能係潛意識，驚慌既大家圍埋左一齊，講出最後係707室指揮既計劃。

「我而家先去鎖住部lift避一避先，之後再從長計議。我應承大家，一定會帶大家出去，冇人會受傷。」大家手疊手團結一致。

屍毒同時臭醒了小矮人族，3個小矮人跟隨我地身後逃到lift裡。

我地一邊掩住口鼻，一邊向左邊跑，再直跑100米到達了lift口

Lift由5樓上升至7樓，我地原地等待著，沒想到一開門就有批喪屍企左係到。

互動時間 ：你會同喪屍講咩野

A.講人生
B.講逃生計劃

結局篇了

咁快結局

結局篇姐 放人仲有十章八章

A
講人生

A
咁多喪屍入唔入去好？冇辦法大家唯有同喪屍迫埋係架lift到。

「鎖lift魔法展現」瘋狗出招

大家準備戒備，預備與喪屍戰鬥。

「意想不到喪屍同人類有共存既命運，你地入得黎就無咁易出返去！。」一隻特別高大的喪屍咆哮地說。

眾喪屍伸出血淋淋既手，準備戰鬥

「你地人類總係鐘意同我地佢對，點解，因為你地唔了解我地。其實你地人類係違反左戰鬥協議在先，先迫到喪屍同你地戰鬥。但其實喪屍係可以同人類和平共存，你地殺我咁多同胞，理應要受到懲罰」佢續說

「你地喪屍夠殺我地咁多人類啦，咁點解你地唔出聲，比人類知你地其實熱愛和平。你地總係同人類作對？」我說

此刻氣氛變得和諧起來，眾人鬆下手

「點解？因為你地根本冇聽我地講過野，一見到我地就射殺，唔會比機會我地講野，我地行過黎係想同你地和好，而唔係報仇。」他說

眾喪屍聽見射殺2字變得凶惡起來，氣氛再度緊張。

「你地射殺我地咁多同胞，理應要受到懲罰。」喪屍再度激動地說

「既然係咁，就係到解決啦。」瘋狗同大山舉起魔法棒。

「冷靜少少先，你地岩岩先話要和平共存，咁快想暴力解決問題？」阿豆充當和解人。

「咁你地話我知，我地要點做先可以解決到紛爭？」我說

「其實當初，我地係班囚犯，政府係處理問題上同喪屍軍團有衝突，將我地變成喪屍，我地而家既目的就係報仇。」佢續說

「咁岩啦，大家有共同目標，我地就係要打低喪屍軍團，咁我地做個協議，我地大家要和平共存，而唔係互相屍殺，屍毒就殺到，唯一方法只有係咁，冇時間你地想」瘋狗說

眾人點點頭表示贊同。

此時屍毒己從空隙滲透入來

互動時間 ：你會點逃走
A.爬lift槽逃走
B.禁lift制落樓

油b你睇好多故

係呀
我好鍾意睇故㗎

樓豬你都係一樣
我成日係 唔同嘅喪屍故 都見到你

A
「大家爬上lift槽啦。」

我疊著瘋狗既膊頭，打開左lift槽個通風口蓋。

此時氣氛壓迫緊張。

「我理唔到咁多啦，阿晴你帶埋地個2幅地圖上去先，快少少，帶住大家行啦」瘋狗叫道。

此時lift剩下5成氧氣。

阿晴疊上瘋狗膊頭，首先上左lift槽。

「黎，比隻手我，我捉你地上黎。」阿晴爬左係通風口道

「黎，一二三上。」

我上左狹窄同黑暗，用鋁做既既通風口管道，前面係一條分差路。

大家都陸續上哂黎，屎忽撞面咁迫埋一齊。

阿晴唔夠位開哂成張地圖，只半開了地圖睇。

「轉左定轉右，你快少少睇啦。」瘋狗開始急。

「你唔好嘈啦，平時又唔見你睇，咁叻你睇勒。」

阿晴點著左蠟燭，哄左個頭埋去睇。

「阿晴你屎忽都幾正，又圓又挺，好想拍幾下。」我講笑道

「依個時間你仲要講笑，想下好方法好過啦。」阿晴尷尬微笑。

「難得我咁睇得起你，阿晴，如果打贏左喪屍軍團，我溝你，你會點睇呀。」我口裹微笑說，心裏其實有點道忌同難受。

畢竟我都作為未拍過拖既小毒撚，唔想die之前仲係處男。

「好呀，我應承你，如果我地可以打敗喪屍軍團既話，我同你結婚。」阿晴衝口而出。

「你2個咪撚再打情罵俏啦，轉右定轉左呀，hi你。」大山急躁道。

「係既大佬，轉右呀，全部跟我過黎。」
阿晴道。

個個都跟住前面個個動作一齊爬，個身上下咁移動，場面十分又搞笑又緊張。

「做咩又停低係到呀，行啦」三個小矮人尾部都己經比屍毒辣慶左。

大家繼續前進，用左30分鐘，經過左十幾條分差路同凹陷位之後，到左一間暗房。

大家逐個落返黎，拍一拍身上灰塵，環視四周。間房大約有1000呎，足夠我地40個人係到休息。地下用磚做，四邊為牆，出口係前方唯一既鐵門。

「依，幅牆d文字係咩文黎架。」大山點起蠟燭。

「係中東文黎，我細個去過中東，依稀記得係以色列文。」大山哄左個頭埋去說。

「你地魔法其實學成點，可唔可以解釋下。」阿晴突然問起。

「其實大家都半桶水，什麼迅間轉移，核爆攻擊依d高級招完全不能在掌握之中，不過唔怕，依我睇依堆中東文，正正講左我地未知既魔法同武器所在地。」瘋狗說

瘋狗打開差好電既手提電話，顯示有網絡出現，大為驚喜。

眾喪屍微笑起來，面露處光。大家都點起蠟燭，紛紛幫手解開謎底。

雖然我地同小矮人話就話同喪屍共存，但d喪屍行路又慢eq又低，恐怕會累事，所以我地趁佢地靜靜機訓左既時候，偷偷地開左group同大家討論下一步應該點做。

傾下傾下，我收到個咁既訊息

「傻仔形風，又話想同我拍拖既，而家比次機會你，幫我殺哂d喪屍，就取錄你啦」阿豆用微笑表情符號上

互動時間 ：你會覆咩訊息比阿豆。

A.不了，要打仗
B.我做埋你隻兵都得呀

出得好快

今日真係出得好快呀
聽日可唔可以都係咁快啊

我下次會打科幻故，油b記住捧場

一定會捧場

加油
係咪寫星球大戰 銀河守護隊 嗰啲類型啊

加油啊！

唔係呀 第二d題材

係唔係 互動故呀
幾時會出呀

休息下 唔係互動故 互動故冇人應好柒

如果你再出互動故 我實應機

諗好個書名未啊

同油b吹水吹上引

真係
有冇咩水想吹水呀

啲喪屍識講野嗰下我笑咗

多謝支持樓主呀

夢醒巴

樓豬 出文呀

油b 遲些出

B
「真係架，我做埋你隻兵都得呀」我回覆。

「傻仔，咁又唔洗，幫我殺喪屍，我就比次機會你啦。」佢用伸利表情回覆。

不過你又唔好當我傻既，我都深思緊，你殺喪屍究竟有咩目的？我對阿晴此刻有左戒心。

我地開左個group，最後結論就係留住喪屍幫手。

「大家都累架啦，休息下啦。」瘋狗示意大家休息。

眾喪屍同人類都研究唔到依d中東文究竟有咩用，瘋狗吹熄左蠟燭，大家就熟睡左。

我個心結終都係放唔低阿晴，可能我係戀愛初哥，個心成日掛住同阿晴吹水，等大家訓左，我又同阿晴傾計。

「係呢，阿晴，你之前有冇拍過拖呀，如果有，同邊個拍過拖？」我問

「我其實有拍過幾2次拖架，不過己經係中學時期，好耐之前。」阿晴坦白左好多。

「傻仔訓啦,聽日又要打成朝仗。」佢回覆。

此刻我望向阿晴，心裏感到焦急同緊張，我問自己究竟拍拖係點架呢？但冇時間，距離同喪屍軍團既大戰如箭在弦，為左我自已，我要快少少解決d喪屍

「鈴鈴鈴」手機鬧鐵響起，大家都起哂身。

「喂，好肚餓呀，搵少少野食返黎呀。」瘋狗指住我。

「係既，喪屍們，你地平時食咩架，小矮人你地平時又食咩架，我而家出發搵比你地。」我說

「是但啦，你食咩我地食咩。」喪屍答，小矮人默默點頭。

「呀係呀，我地喪屍個基地係11樓，我地研究完d文字，就出發去啦，帶你地見見我地既首領，順便研究下點樣打敗喪屍軍團」喪屍說。

眾人說好，就等待我搵野食，我出左暗房唯一門口，鐵閘冇上鎖。陽光刺眼，我掩住眼望一望，原來係一撻用石屎做地既空地。

依達石屎地係露天既，正方形，大約50米X50米左右。不過個景就奇怪少少，雖然有陽光，但係天空就紫色一片，四面圍山。

「咁即係冇野食啦，大家又要研究完d文字又要搵路走啦」瘋狗打了呵欠說。

互動時間 ；中東文究竟有咩用
A.係魔法咒語
B.係逃生路線

入黎玩下啦

油b呢

油b食左早餐未呀

未食

我唔食早餐㗎

咁 樓豬你食咗未呀

我食左了

飲奶算唔算早餐

夢醒巴鍾意飲奶奶㗎

夢醒巴今日早呀 都算係早餐呀

A
太陽光照射入左暗房，幅牆既中東文發出白色既閃光。

眾人既魔法棒都發出左白色閃光呼應。即使大家既等級可以用依d魔法，但都要識讀魔法口號先用得。

「我依稀記得阿爸講過，中東個邊有一系列既魔法係用作逃生之用，依幅牆上邊既魔法口號會唔會就係叫「逃生術」展現呢。」瘋狗望住電話講。

「咁不如等我試下」我攞起魔法棒

「逃生術展現」魔法棒發出白色魔法光。

出邊既石屎地頓時破裂，出現左一個圓形既黑暗空洞，大約30米X30米。洞底發出陣陣寒氣同水聲。

因為用完魔法，我按住心口，坐低左係地下休息。

「我出去睇睇個洞去邊先，你地等等我。」瘋狗出左去

瘋狗用一舊大石頭掉左落去測試下個洞去邊，洞底發出好淺既水聲，顯示水深非常淺，可能係一條下水道。

「究竟點落去呀，有冇搵人答下我呀，好深呀個洞。」瘋狗摸不著頭腦道

「嘩個洞咁深跳落去實死，雖然我受過軍事訓練，但係要我跳落去就咪搞啦，有冇第二條路簡呀」阿晴說

互動時間 ：你會搵咩方法落去下水道。

A.行回頭路搵陳伯借工具
B.直接跳落去

係阿豆說sorry

又打多篇

樓豬 我要文呀

打到差唔多完 輕左機

好慘呀

樓豬 你作一篇要用幾耐㗎

個故有少少9唔搭八 都要40分鐘

我發現睇故真係好鬼減壓

奶正呀

鐘意飲咩奶奶呀

飲開維記咋
係咪有咩好介紹

夢醒巴 咁鍾意飲奶
一定好高啦

無介紹呀

A
「咁我同阿晴，形風返返去7樓搵返陳伯借條長繩啦。」瘋狗說。

眾人都說好，咁我地就爬返lift槽返7樓。

「阿晴陣間靠你帶路啦，」瘋狗說

「係既係既」阿晴回應。

又要經過十幾條分支路同凹陷位，終於黎返7樓部lift到。

落到黎lift7樓結構己經唔同左（大廈結構會隨時間轉變。

變左一撻50X50米既黑暗空地。我地披上斗蓬，點著左支蠟燭，向住空地前行。

「陳伯你係邊呀，我有野要搵你。」瘋狗細聲說

「喂瘋狗仔，過黎呀，我係依到呀。」前方10米傳來陳伯叫聲。

我地慢步行，終於見到陳伯，佢攞住個白色既布袋。

「係呢，陳伯，點解你會過左黎依邊既，你唔係係8樓架咩。」瘋狗疑惑說

「你都知大廈結構會日日變架嗎，我唔係8樓有咩出奇姐，更何況我同喪屍軍團己經不和左，所以係到hea住先囉。」陳伯回覆。

此時lift口傳出腳步聲。

「係喪屍軍團既人，大家快走呀，熄左支蠟燭佢，我帶路。」陳伯大驚說。

「陳伯過黎斗蓬，我地一齊走呀，」瘋狗搭住陳伯膊頭說。

由於陳伯係到hea左幾日既關係，係依片黑暗大地都可以清楚望前。沿路上都有不少腳步聲係我地側邊慢慢經過。陳伯又行得慢，我地都用左30分鐘先行到lift口

「到啦，陳伯你上去先，搭住我膊頭。」瘋狗伸出大腿比陳伯搭上去再上膊頭。

「阿晴比陳伯上先，佢爬得慢，你慢慢帶路。」瘋狗指住前面說。

「ok準備就緒。」阿晴回覆。

我地又好似頭先咁爬左去暗房，大家都坐哂係到等緊我地。大家回頭望望，等待陳伯攞工具。

陳伯攞左好似叮噹既法寶袋出黎。細細個既白寶袋居然可以收埋十幾樣工具，有老鼠夾，蛇酒，一盤血等。

「嘩陳伯，依d工具有咩用架，蛇酒都有呀....」瘋狗攞起蛇酒說。

「遲少少你會知有咩用架啦，我攞左條超級長繩出黎。」陳伯撥一撥手說。

搵完十幾樣野出黎，終於攞左條繩出黎，佢不停係個袋到拉，個袋都縮細左少少，拉左20分鐘，終於成條繩拉左出黎。

「好啦，我地落去啦」陳伯揮手說。

陳伯成條繩放左落下水道，離奇既係條繩緊緊貼實左石頭冇跌落去。

互動時間：下水道會去邊？

A.大廈既9樓
B.空地

有興趣比下留言同正負評呀雖然個故有d九唔搭八

比旺add oil

油b

178差2cm先做到連登仔呀

我得165
爭成15cm先係連登仔呀

你成日打籃球㗎

中一打左年就無打

反而依家啲細路唔知食左啲咩
個個郁勁高

夢醒巴就讀緊書呀？
係咩 我見嗰啲細路 都係較矮

B
「話時話點解會有喪屍係到既。」陳伯耳語瘋狗。

「我地和好左架啦，原來批喪屍都同喪屍軍團為敵架，你唔洗擔心呀，絕對唔會傷害我地。」瘋狗耳語回覆。

「之不過咁，其實我地逃走既目的係為左咩，我地點都要有個終點站。」陳會照直講。

「我地既目的就係打敗喪屍軍團，然後離開香港過返新生活咁囉，大家都唔捨得香港，但係香港比喪屍軍團搞到污煙瘴氣，實在再不合適人類居住了。」瘋狗直言。

「你2個講咩講到咁入神，快少少落去啦，陣間d屍毒又殺到埋身。」阿豆不耐煩地說。

我地就就排住隊一個個咁落去

「d喪屍落得咁慢架，你唔怕佢地做負累咩。」陳伯耳語瘋狗。

「都係架，有機會我地隨時要放棄佢地。」瘋狗笑笑說，但心裏不好受

大家用左30分鐘終於落哂去。

「嘩，條下水道咁臭又濕既，用黎裝咩架。」阿豆粗魯地說。

條下水道的確係臭同濕，我係男人都覺得，更唔好講係女人。條下水道長100米，隱約見到盡頭有個細細個既鐵絲網出口。

「連老鼠都有呀，依場仗真係難打，但係有形風係到，我就唔驚」阿晴微微笑說，態度180度轉變。

「咁識講野既你。」我meet左一下佢塊面說

「我地到左鐵絲網啦，之後我地應該點做呀瘋狗。」行最頭既喪屍用低沉沙啞既聲音說

聲音響遍下水道。有微微既太陽光射入下水道

「打開鐵絲網個鐵絲網逐逐個入去啦，路就得返一條，唔摶就大家攬炒。」瘋狗回覆。

喪屍們積極拉扯鐵絲網

「砰砰」鐵絲網被拉扯出來 大家逐個咁爬出去。

話說依條管道都生哂鏽，又好窄下，只足夠一個人爬。

出到黎，我一望，又係一撻用石屎做既空地，大概70米X70米，四面又係露天，見到太陽，不過今次既天色正常返，有藍藍既天空同白雲。

此時一隻喪屍突然暈倒。

「健仔，你發高燒呀，大家有冇藥呀，我個仔發燒呀，依到好曬呀，我地入返下水道避一避啦。」喪屍摸摸健仔個頭說。

互動時間 ：在下水道會遭遇什麼

A.老鼠族人
B.鰐魚族人

又打多一篇

喪屍都會病嘅
隻喪屍好廢呀

A
阿晴都話埋有老鼠

係呀仲讀緊

讀緊中學?

Asso仔

Year 1 呀
加油 努力升上大學

努力緊
商科要幾高GPA先入到

我相信夢醒巴 你一定做到㗎

話說樓主呢

樓豬 去咗邊呀

Tired要休息下

等你

依期有點累 遲少少打

攰就休息下啦

夢醒巴同我都會等你㗎

油b最近有咩做

你學 樓豬叫油b嘅

咁叫油巴啦
油巴最近有咩做

我無所謂呀
另一個故d人叫我 油油dee dee 添

無嘢做呀
做緊廢青

油dee
做廢青做到好攰呀

你讀緊書
都唔係廢青啦

禮拜一出文

樓豬你冇事嗎

等..........

聽日出 今日懶左

無事 多謝油b同夢巴支持

明天出文 t h x

又聽日
係咪真係出先

真

樓豬等緊你啊

真係明天 sor 油仔 依排懶

我都估到㗎啦

我明㗎
我都懶人嚟

油仔sor 明天出

唔使sor喎
樓豬 我地冇怪你啊
夢醒巴同我實等你嘅

A
「咁我地入返下水道先，依到都好曬，形風同阿晴係到睇住先。」瘋狗說。

「係呢健仔老豆你叫咩名呀，識你個名好叫d」瘋狗對住健仔老豆說。

「叫我偉健得啦，阿仔你坐住先，老豆問下有冇人有藥。」偉健說

此刻健仔己經病入膏肓，滿面通紅，身體氣溫相信達到39度以上。健仔身體應該支撐唔住，就咁訓左係污糟水個到。瘋狗點著了蠟燭，大家都安靜坐下來。

此時下水道有噗通既水聲，係健仔正前面大概30米，隱約見到污水有生物移動，看似是一群細少既野生動物。

喪屍們，瘋狗同大山擺出了戰鬥狀態，準備迎擊，水聲愈漸愈近，大家由冷靜變得緊張起來。究竟是何方神聖？

「噗通」

水面浮起了幾隻老鼠既模樣，發出出了吱吱既叫聲。

「哎呀，你地係何方神聖，竟敢闖入老鼠族群基地，未知驚呀？。」一隻黑色皮膚既巨型老鼠站了起來說。

眾老鼠站在巨型鼠物身後，一字排開，面露凶光。

見到此畫面，眾人都目定口呆，老鼠竟然識講野！？

「大家冷靜少少，呀....係呀....請問你地會唔會有藥物，因為我地其中一個成員發燒。」瘋狗把氣氛和藹起來。

大家都收起戰鬥狀態，心平氣和。

「頭先語氣重左少少，我道歉，敢問你地係屬於邊一派既人物。」巨鼠說

「其實我地有喪屍族，小矮人同魔法學院既成員，唔知你地會唔會係我地盟友呢？我地係反喪屍軍團既」瘋狗問。

「哦，我地係中立派既，不過同喪屍軍團有不和，咁即係我地盟友啦」巨鼠笑道。

健仔口中念念有詞，模糊地講左幾句野，重新引起大家注意。

「巨鼠，你地會唔會有解藥，我地成員患左重病，你地可以幫手嗎？」瘋狗焦急地問。

「哎，依層呢，就好講，不過我地有老鼠酒，據問能醫百病，你要唔要試下？」巨鼠心平氣和地說。

「哦，咁好啦，多謝你地，依個係唯一方法啦。」瘋狗感謝說。

巨鼠拿起了一樽伏特加酒樽，裡面裝有橙色既酒，隱約看見有幾隻細少，白色皮膚既老鼠浮在裡面。

「拿攞去啦」

瘋狗接過老鼠酒，將酒樽口，慢慢地放進健仔口裡，健仔一喝就喝了一個玻璃杯既份量。無奈地，健氣一飲完酒就全身抽促，身體出現了奇異既變化..

依篇冇選項

真係有文出呀
有冇選項都無所謂啦
我地睇故 唔係為咗選項㗎

感謝油b捧場

加油呀
樓豬

你依個故完咗
我等你下一個故呀

想問下D巨鼠 有幾巨大啊
有冇半米高啊

好驚打打下輕機 急住出冇解釋有呀，有半米

會唔會去整下你部電腦啊
打打下輕機 好慘個喎

我用電話打

咁會唔會整下你部電話啊

有時連登輕輕地

淨係用連登輕輕地

依期連登唔穩定

成日比人ddos

聽日會唔會出文呀

係呀 睇下點先

終於出啦樓主

一堆我字

有咩要改善呀

健慢慢從昏迷狀態轉到抽促狀態，抽促期間，左手手臂長出了一隻黑色眼珠，帶有幾條血絲既老鼠眼睛。老鼠眼球慢慢轉動周圍環視，就像初生嬰兒初來地球般一樣，好奇地轉動。

「死啦，你個成員點解抽促成咁，我d老鼠仔飲左都唔會咁架wor。」巨鼠疑惑地看著健說。

抽促左接近10分鐘，健由昏迷狀態，開始回復正常。

「係呢，點解我對眼，呀好痛呀我對眼、發生咩事呀頭先。」健慢慢起身說。

此時健既眼被老鼠酒既成份改變了。可以望穿前方200米既景象。

「我點解見到前面達空地既，仲有空地下面係四方形走廊呀，我地可以返返屋邨啦。」健驚訝地說。

「唔通，老鼠酒可以令到生物有望穿景物既能力？我係依棟大廈咁耐都係第一次聽..？」陳伯拿起酒樽自言自語

「你冇事就好啦，大家快少少出返空地，我地要搵路走，唔係屍毒會漂過黎架啦，偉健你唔洗擔心啦。」瘋狗拍一拍偉健膊頭說

「好囉，最緊要人無事呀。」偉健抱一抱健說。

「你地係咪搵出口呀？我可以派幾隻老鼠仔幫你地搵架，佢地好細隻，識從細少既空隙之間穿梭，幫你地探路。」巨鼠釋出善意。

「都好既，人多好辦事呀。」瘋狗回答。

我地老鼠族係中立派，唔會跟你走架啦，後會有期啦

眾人走回空地，尋找出路。

「陳伯有冇工具可以幫手鑽地，打開出口？」瘋狗問

陳伯不斷搵佢個白袋，搵左把電鑽出黎。電鑽大概十米乘10米，呈銀色，有電池。

瘋狗拿起電鑽。

「形風過黎幫手托住把電鑽呀，好重呀」瘋狗滿面通紅地說。

形風行到瘋狗身旁，一同鑽地。

「鑽大概5米到，就可以鑽碎一部分空地架啦。」一隻白色細少老鼠走入了石地空隙觀望。

鑽左大概10分鐘見到一塊30米x30米既一塊大石地碎開了，下面係屋邨既四方形走廊。

「我地幫到依到先，後會有期。」細少既白老鼠就此別過。

太陽光從照射到地底，清楚看見地底大廈既結構。

由於屋邨係地底，似乎依到係大廈既低樓層。

「陳伯，借你條繩用下。」瘋狗道。

瘋狗將繩固定在旁邊石塊上，叫大家一個一個咁落。

瘋狗最後一個落到地底。

眾人議論紛紛，立即起哄。

「下，又落返黎四樓既，有冇搞錯呀，依棟大廈搞乜架究竟，我地幾時先上到去11樓呀？。」喪屍說

「點解你地會知係4樓既，你地黎過咩？」瘋狗問

「唉，一匹布咁長，我慢慢話比你聽啦。」喪屍回覆

打到9唔搭八盡量兜

唔見咗 夢醒巴嘅

頂 柒咗
唔記得開咗追故

油b咁夜都唔訓

唔夜啦
平時五點幾先訓

我9點幾己經訓

朝早9點幾呀

你咪健康人生囉
咁你幾點起身呀

夜晚9點幾呀

樓豬 你又要抖幾多日呀

好快出

油b原來你咁細個 我大你好多

所以d人咪 叫我做dee dee 囉
大幾多呀

大你8年

車 八年姐
仲以為你大我 十幾年呀
仲好後生呀

樓豬 文呢

Tired sor

返黎啦
呢幾日assignment多到黐鬼線

歡迎返嚟啊

辛苦晒
做晒未啊

未.......

好慘呀
仲爭幾多啊

唔通夢醒巴 都係deadline fighter

文呢
樓豬 你抖左好耐啦喎

唔好以為我哋唔記得呀
好忙呀樓豬 定係
顧住打機啊

冇心機打 遲少少

今又又派兩份

心情好先打 又唔焗你出文

你咁多功課嘅

我見人地都係好少㗎

夢醒巴 鍾唔鍾意打機呀

以前幾鍾意
依家啲驚出親都無太大吸引力
玩少左

鍾意玩咩game呀
你啲assignment做晒未啊

係咪太多assignment搞到你冇心機打

仲有玩lol用黎哂時間
Assignment多到無時間玩
一日對到黑就黎連電腦都唔想開

Btw未做曬

文呢

聽日出篇

真係？

Yeah

睇黎今日心情好好喎

聽日出篇 油b 夢巴 forgive me today so tired

真係明天

咁玩住隻病毒game先啦
好好玩

咩病毒game 真明天

連登今日出嗰隻

夢巴 hi

油b在做什麼

樓主係咪想連機玩

我唔玩 明天打故 休息 夢巴努力讀書呀

做緊project呀

加油呀

油De呢

顧住打機呀

我想連機玩呀

太難約到時間了

依家得唔得呀
尋日嘅
冇你咁勁

開住等你
#96998

係咁中菌

黎多場？
#2739
其實完左洗唔洗走？

一中就係咁中

油de黎多場啦

梗係黎多場

佢完左無得直接開都算係麻煩位

都係
我唔慣同人連機打

係
啲資源要分好難玩
又唔出多啲

成日玩玩吓以為自己係連豬

不過都有上榜 玩得都唔算差

夢醒巴成日救我

「你地唔知姐,依到以前係困住我地成班囚犯既地方黎,你睇下門牌,全部係紅色既數目字,而唔係黑色架,我就係住係403室到,比喪屍軍團做實驗。」
高大喪屍不堪回首地說。

眾喪屍都點頭呼和。

「但係點解我黎到既時候,咩野都睇唔到,淨係知20樓係魔法學院既總部既,而成棟大廈都冇喪屍既。」瘋狗疑惑說

「緊係啦,你黎之前成棟大廈都係喪屍同喪屍軍團既實驗室人員同軍隊,消滅証據,佢地將我地變哂做喪屍啦,之後我得知既就係魔法學院為左保護依到,運左一批士兵係到駐守囉,你係其中一個哨兵黎我估。」喪屍直說

「但係地圖呢,係邊個放出黎,點解喪屍軍團又會入到黎既,你地又話喪屍總部係11樓,點解咁講?。」瘋狗回應。

「我聽聞話依棟大廈係兵家之地,若得到此棟大廈,就可以控制某樣野,令佢地可以成為依場喪屍戰既嬴家,所以喪屍軍團係你離開大廈個幾日,用左魔法運左批士兵過黎依到,30樓同20樓跟本唔係大家既總部黎架,係哨兵部,你地比人呃左啦。至於喪屍總部,其實係新界總部姐,總部我地根本唔知係邊,我地都係哨兵隊。」喪屍不肯定地說

「瘋狗呀...你...幾時離開過依棟大廈架...」形風問

「為左救你囉,你話哂都係學院院長個仔呀嗎。」瘋狗答。

眾人對真相都疑惑不解,好不耐煩。

瘋狗拿走了在晴的2張用啡色木紙製做既地圖,在地上攤開左比大家睇。指住了幾項印在地圖既規則,規則用黑色字寫在地圖既左上方,大概有5項。

眾人被此舉吸引,紛紛走了過來形成了一個圓圈圍觀。

「第一張地圖有五項規則架,我太趕未解讀清楚,大家一齊解讀下。」

規則 :
1.如果此大廈消失等同世界被消滅。
2.解讀正確既話,此棟大廈既結構便會改變
3.要逃離此大廈一定要按地圖既指示
4.如地圖被發現,大廈既魔法將會生效
5.如消毀地圖,大廈既高級魔法將會生效。

「咁究竟依5項規則,有冇矛盾,合唔合邏輯,定根本唔洗遵守規則,又或者係一張假地圖呀?」高大喪屍說

看得太入神既瘋狗,微微挺起頭,再圍視四周,將目光放大。靈機一動,他拿起了在褲袋既魔法棒,準備洗出記億法去驗証規則同回想之前發生既事,將事件整合,解讀地圖

打得好短,我會唔會盡快打

出文啦

我都係保左自己先至去救你

盡快打

一齊打機

我唔打機架

好睇就ok

試吓同夢醒巴打
佢好勁㗎

油b打機呀？

梗係啦

幾時再出文呀

我會盡快出呀

咁夜仲未瞓嘅

今日夜左呀

盡快打。油b

好攰

咩事呀

呢個月啲assignment多到黐線
入到黎樓主仲未出文

做曬未呀

我明天打一篇讀書加油呀

Yeah有文

就係未

仲爭幾多呀

6份....

仲有咁多
難唔難做㗎

夢巴 油 b 我明天先打 下次不放飛機 sor原諒我

好啦
一定會等你嘅

油b夢巴

仲ok
不過好煩

我都未講

夢b而家洗唔洗返學

「記憶法展現,返去地圖被發現之前既一日」瘋狗向住上空揮動魔法棒,零散,一片片白色既星光散落在瘋狗身上。

魔法生效,瘋狗既身體變成一塊灰色硬石,一動不動。

瘋狗係異空世界張開了眼睛說。他可以清楚看到之前大家既一舉一動,看看有沒有遺留一些細節

熟練記億法的他,身體呈現透明.漂浮係半空之中,看見既畫面全是黑白。瘋狗指細一看,發現自己在發現地圖既那間住室裡。他環視四周,表現鎮定,地圖放在了卓上佢只能夠等大家出現。他默默地坐下,望住地圖等了五分鐘。他知道自己可以穿牆過壁。

終於大隊來到了地圖住室。瘋狗二話不說跟住大隊。瘋狗牢牢地記住了五大規則,他知道魔法,只能一星期用一次。跟住大隊同時,瘋狗穿過了鐵門,急步走出了廊看個究竟,整棟大廈沒有魔法生效。瘋狗打醒十二分精神記住了第四點,心裡想可能魔法己生效,但他看不到。

「晴,你黎解讀下地圖啦。」形風說。

晴仔細地素描了一下地圖,粗略地解讀地圖,沒有非神留神注意地圖既變化。

「拿,我地而家係地圖室啦,8樓就係工具室啦。」晴疑惑說

「下,8樓,係住宅黎...點會係工具室呀...」形風疑惑地說

形風同晴拿走了地圖,出了走廊既後樓梯上8樓望望。

瘋狗知道他忘記了這個細節,所以專注地跟住形風同晴。果然,從垂下的地圖上,瘋狗有新既發現。地圖上某部分發出了金色既光。形風和晴一直往前望,沒留意到。瘋狗再更加專注留下形風同晴既一舉一動.專心跟在後面,

果然,形風同晴都沒有留意到地圖既規則。

「唔通發地圖發出金色光代表解讀正確?」瘋狗疑惑地問自己。

過左20分鐘,大家都冇出過走廊,仲研究緊地圖,瘋狗隨即穿過鐵門,看看大廈結構如何轉變。

果然,四方形走廊既中心空位被一大塊一大塊既黝黑鋼鐵封住了。

此時,瘋狗感到一陣暈眩,魔法似乎逐漸失效,要趕在30分鐘之內解開謎底。

盡快打,故事盡量打得合邏輯少少

唔洗 屋企上堂

有文了

油B在嗎 so hurt

喺度

發生咩事呀

冇野 I miss you

以為你唔開心添
放心我一直都喺度㗎

不過應該就快結局啦
唔想咁快呀

打長d

油b夢b食早餐未

未
諗住再瞓過

好夜訓呀琴晚

好早 六點瞓

係朝早六點呀

做咩咁夜訓

係好早瞓呀

平時都係嗰段時間瞓
十一點起身

打機呀？

打機 睇片 睇故

明而出文 希望夢b油b繼續支找

支找

支持 係咁打錯宇

支持
啱啱又做完一份assignment

瘋狗模模糊糊地坐在地下靜靜地等待新發現。唔通大廈既魔法係指改變大廈既結構..?

晴和形風走出了走廊,對改變感到非常驚訝。

「我地繼續解讀地圖...晴繼續。」形風說。

「好,拿依到寫住15樓係一大片空地。」晴說。

此時晴發現左地圖既5個規則,揮揮手示意形風過來看。

「哦,原來依到張地圖布規則架...。」形風低下頭說。

晴同形風解讀左規則後,沒有太大反應,繼續解讀地圖。

但瘋狗開始急。佢馬上看一看地圖,睇下有咩發現,佢睇到15樓既位置發出左金色既光。佢再左望右望,過左5分鐘,發現原本的地圖慢慢變成了一張新地圖。之後用漂浮既身體穿過大層層既鋼板來到15樓,發現15樓真的變成了暗黑既空地。大廈結構發生了變化。唯獨15樓變成一如所願既一大片暗黑空地。

30分鐘過去,瘋狗眼神開始搖搖晃晃,昏睡過去。

「喂狗,你冇事呀嗎,你訓左成4個鐘啦,醒下啦。」眾人圍了一個圓形,圍觀住瘋狗。

瘋狗眼神開始有點氣色,逐漸張開雙眼,身體由僵直慢慢地放鬆起來。

「呀...依到係4樓係咪....我無事呀大家放心啦。」瘋狗回應。

此時,瘋狗被眾人慢慢扶住,扶到梳化休息。瘋狗臉色蒼白,但想起地圖之事卻迫出了僅餘既精神。

「大家我驗証到部分地圖規則,大家圍埋過黎,我話比大家知。」瘋狗慢慢走到地圖桌上。

此時,喪屍軍團逐步迫近。

頂 禁左推文 fuck..

冇所謂啦

玩吓啫
有咩做呀

你唔係打機睇片嗎

你呀

上連登

明天出文 油b

「我望到408室有一條長長既白色管道可以通往地下，大家要唔要走落去睇睇。」健說。

「下...咁大家決定走管道落地下定繼續留守大廈。？」我問

眾人議論不而，擾攘完一陣，大家達成共識。

「咁我地試下落返地下，畢竟喪屍軍團己經迫到埋身，再唔走就要決一死戰。」眾人說。

眾人由403室走到408室，晴同瘋狗分別袋住2張地圖走向408室，形風跟隨其後。

到達408室，在牆上有條直徑約10米闊10米既白色水管。瘋狗形風用陳伯既斧頭劈開了牆，一條空心既水管呈現眼前。

形風還在懊惱怎樣落去地下之際。

急躁既瘋狗首先將雙腿放在水管中，他再將身體插入水管中，感覺到有流水經過身體，神奇既係，流水減慢了形風下滑的速度，由4樓落G樓可說輕鬆萬分。

瘋狗心想唔通依d就係大廈既魔法？

瘋狗落到g樓，向上大叫示意大家落樓，水管回蕩住瘋狗既叫聲，眾人聞聲知道瘋狗安全，都安心地從水管爬落G樓。

眾人抵達G樓，大廈既鐵門沒有上鎖，但外邊，但出面既天色呈現黑暗，伸手不見五指，和太陽滿滿的空地形成強烈對比，眾人疑惑不決，走定唔走好呢？

健隱約看到100米前有一輛呈金黃色既悍馬戰車，氣氛更加詭異。，點解悍馬戰車會係香港出現？唔通美軍黎左香港？又或者黎拯救香港？

健並沒有作聲。只等待大家決家定，免得嚇怕大家。

「搏一搏啦，出面雖然黑，但論實力我地唔夠喪屍軍團打。」

「好，就順大家旨意，我地衝出去，晴拿幾支蠟燭比大家。」

由於大家既魔法力量未夠，只能用蠟燭照明

大家點著蠟燭，紛紛從鐵門離開大廈

一步出大廈，己見到數支點紅色雷射光照在大家身上，更聽到擦擦既機槍上堂聲。氣氛非常緊張。

「freeze 」從黑暗遠處傳來命令叫聲。
眾人被突如其來既英文嚇怕，紛紛舉高雙手，一動不動。

十秒後一個身穿綠色軍服既軍官走近，將大家帶到悍馬戰車上扣留，駛離了大廈

出左文

有文睇啦

無見一排又多兩篇文

我會打密d呀

真唔真啊

悍馬戰車帶我地去到窗戶都關上了的一棟工廠大廈入邊，未入到工廠大廈己經聞到一陣血腥臭味。
原本給我們感覺，正義凜然的美軍態度一百八度轉變。

美軍軍官給隨從打了個眼色，示意帶我地入工廠大廈。這棟大廈雖然關上窗戶，但蓋不佳濃烈的腥臭味。大家都認定這棟大廈有古怪。可是偽美軍們沒有替我們綁上任何手帶，我們還是活動自如，可以反抗起來。

健此刻自看到了一樓佈滿著倒吊，穿著美深綠色軍服的屍體，有些被剖開腹部，腸子就這樣垂墜著.有些身首異處，像是被人用了極刑殺死的。但偽美軍們各自各拿住機槍，健不能隨便作聲。

大家來不及慢慢研究這棟大廈，己經被偽美軍從樓梯帶到上3樓，3樓佈滿住性玩具，有皮鞭，假生殖器等，也充斥住一些殺人機器，包括五馬分屍機，剖腹機等，似乎偽美軍看上了晴和豆，加上他們變態的殺人習慣，我們成為了他們的獵物。

我們進入了變態殺人室之後，偽美軍露出了真本性，大約10阿偽美軍從門外走入房間，各自各拿槍進入殺人室，將槍要指向大家，示意雙手擺頭，跪在地上，眾人迫於無奈照做，形風同瘋狗又暫時用不到魔法，要如何救大家呢，

幾名偽美軍走到晴同豆面前，慢慢托起晴同豆的頭，猥瑣地淫笑著。

「嘻嘻，小妹妹，放心，你唔反抗既話，你唔會有事既，你同伴都唔會有事，仲會好爽混..」偽美軍淫邪地望住豆同晴說。

偽美軍脫下了晴和豆的上衣，露出了她們的白色內衣，準備對她們施淫手。

「你地唔好搞女仔，要搞搞我！。」其中一隻喪屍呼喝他們。

偽美軍捉住了喪屍，一個帶有金頭髮既偽美軍緩緩地行到喪屍面前，拿出了廉刀，直接插進了喪屍既胸部，再將廉刀慢慢拉下，喪屍整個身體既內臟隨之露出，喪屍隨即倒下。

眾人嚇得大呼小叫，連形風和瘋狗都嚇得雙腳變硬。晴同豆也不例，紛紛發出哭聲。

此時，健看到了廁所有機槍，假裝肚痛去廁所，實則，拯救大家。他射出少量的尿，假裝失禁。

「唔好意思，可唔可以去廁所，我肚痛呀。」健顯得有點急躁。

偽美軍似乎忘記了廁所有武器，比健去了廁所。

健在廁所拿上了M4A1機槍 準備對偽美軍作出復仇。

出左啦

本故事純屬虛構 如有雷同實屬巧合 帶一帶頭盔

未有呀 會遲些少 油d

又文呢

再文呢

推 啱啱又做完一份assignment

加油
咁仲有幾多份呀

嘩3點...

啱啱做完一份
仲有三份加未派嘅final....

你都未瞓啦

仲有咁多assignment
加油

文

又做完一份

樓豬唔見咗

係咪忙得滯咋..

唔知 好似消失咗咁

遲啲返黎一次出十篇文睇死你

我唔怕呀
你啲assignment 做成點呀

暫時仲差一份group project呀

明天出 依期懶

你地食咩呀午餐

復工啦復工啦

健拿出了槍 ，看來看去 在研究怎樣開槍 ，佢看到了一個綠色軍裝男人愈行愈近，健變得迅間緊張起來，佢只有幾分鐘時間學開槍，手心都同額頭都出哂汗，雙手震住咁研究開槍。

各各各....

「去完廁所未呀，出黎受死啦喪屍。」一把男人聲傳到廁所裡。

幾秒過黎，都係無聲好靜靜，突然廁所開門，健用雙手掩住軍裝男人既口部，軍裝男人想叫支持，但身為喪屍既健孔武有力，蓋住左男人把口，再將雙手將男人推跌，開槍射殺了男人。

響亮既槍聲驚動了十幾個軍裝，他們舉起槍，看著笨重的健舉起槍望住他們，他們驚呆了，喪屍點解識用槍既。他們心跳既急速，心情又好笑，但都冇鬆懈，舉起槍指住健示意他技降。健當然無理會

噠噠噠....開左好幾大槍將賊仔射殺左。大家望住了健，紛紛過去讚嘆他們。

「大家我地落樓先，我地從長計議，下一步計劃要點做。」
眾人紛紛跟住瘋狗落樓。

落到樓時，工廠己空無一人，己到夜晚，天色陰陰森森咁。

「大家點計劃我地下一步？」瘋狗問

「其實我地目的係想搵返我地既喪屍總部，然後打敗喪屍軍團，我地係依到就此別過。多謝你地既照顧，後會有期了！。」健說，眾喪屍點頭。

「我地都想搵返我地既總部，根據線索總部，就係九龍，我地可能要分開啦，不過唔驚，我地會係大廈重聚既。」小矮人說。

「晴，豆，大山，形風，我地下一站目的地係邊？。」瘋狗問。

「呀，不如我地去搵返阿爸阿媽先啦，佢地應該係新界某個基地住緊。」

一大股灰色霧掩蓋了工廠大廈上空。係屍毒！

「好啦，我地要起程啦，咁多位魔法大廈見。」瘋狗說

今次推一推

黃店

終於有文啦

油Dee 食咩先

麵

咁你食咗咩

腸粉

正呀

明天出文 油Dee 食咩

「有架桿馬戰車，邊個識揸車？」瘋狗問
大家你眼望我眼，冇人回應。

「咁算，其實我都唔識揸車，咁大家反方向行啦。」

係屍毒掩蓋住既情況下，大家曚曚瀧瀧地向前走，行到中段更加要雙手向前撥走屍毒，氧氣又唔夠，大家又冇帶食物情況下，行左冇10分鐘，晴同豆體力不支暈倒。

「前面10米有棟大廈，我入大廈避住先啦。」大山說。

大山扶住阿豆，形風扶住阿晴。係緊急情況，阿晴又掉低左幾句類似遺言既說話。

「記住要逃離屍城，好好生活呀。」阿晴說。

眾人眼濕濕，豆眼泛淚光地被扶住，場面有些傷感。

來到大廈，係一棟空無一物既大廈。

一關上大閘就己經聽到拍門聲。寧靜既大廈被嘈音掩蓋。

「有冇人呀，救我呀。」一把陌生既男聲傳來。

一個一個黑色既人影從工廈既一排玻璃閃過。大家都好吃驚，是何方神聖？

推 雖然個故唔好睇 有少少9唔搭八

又有文呀

咁勤力嘅

午餐食咩

食熱狗
你呢

燒味飯

仲正

透過模糊的玻璃窗見到既係一群行得慢，帶有沉重的腳步聲既生物。係喪屍！咁就易話為，喪屍同我地己經和平共架。瘋狗冇開門，而係透過門隙偷偷地望出左出去。形風就係瘋狗後面作支援。

喪屍走近男仔，瘋狗看到既係一群眼睛通紅，嘴角仲有鮮血既喪屍。

男仔唉近左鐵閘，驚慌地望住喪屍，瘋狗同我都默不作聲，只在鐵閘後旁觀。

一隻肥大喪屍抓緊了男子，雙手抬高男子，一掌打穿左男子既心臟，就咁食佢既內臟。

瘋狗將手擺在掌上，示意後慢慢後退，大山上前，但被形風緊緊拉住衣服，靜靜地後退。

「噗通。」

形風撞到了一支鐵通發出了巨響，吸引了喪屍注意，整群喪屍起勢拍推鐵閘欲進大廈覓食。鐵閘非常堅固，喪屍拍打左好幾分鐘就走左。

形風同瘋狗此時沒保持安靜，環視了四周，看到了一排密封既玻璃窗，於是扶左豆同晴去後方暫避。

「形風你打爆玻璃窗出去搵支援，我地係到睇實豆同晴，你出去搵藥同食物食水返黎。記得爽手少少！」瘋狗打爆了玻璃窗說。

形風跨上約2米高既石牆，再穿過窗，順利離開左大廈。出到黎大廈，能見度只有10米左右，形風用雙手狂撥走喪毒，行左50米見到架黑色私家車係到。不過隨之而來既係形風身後跟隨著急促又低沉既腳步聲。

形風冇理咁多，一手在眼前撥走喪毒，一拳拳打爆車窗，搵到一個灰色豬嘴同一支氧氣瓶。

穿上裝備後，形風向前直跑，腳步聲跟隨其後，行到40米前，更在喪屍霧中與強硬既身體碰撞過，撞到跌跌撞撞，更見過喪屍爪係眼前橫掃。好彩最終無事。行到一個十字路口，屍毒霧開始消散。形風烏低坐係到休息左陣，feel到背脊有少少涼涼地。

「靚仔，你邊到黎既，報上名來。」一個中年男人既聲音傳來。

「我叫形風呀，想問問你地有冇食物食水同藥呀，我有同伴需要。」形風說。

「唔，你過黎我部悍馬戰車到先啦，我帶你去難民營搵。」阿叔帶住豬嘴扶了形風起身。再上了悍馬戰車。

似乎阿叔應該係正牌人物黎。上到車即刻比左支水同包形風。

「叫我智叔得啦，依個時勢個個都要物資，你想要物資就要爭取，唔係得個講字。年輕人，要比少少心機呀 明未，我係社會打滾幾十年，世界係冇不勞而獲既野。」智叔用一副嚴肅既口腔說。

「你睇下喪屍幾咁猖狂，係條高速公路都夠膽死周圍殺人。」

公路周圍充斥住喪屍同一條條既冇人車龍。

2，3隻喪屍想靠近悍馬，智叔毫不猶豫地撞散了小屍群

「年輕人，做事艱辣少少，知唔知，唔係你死就我亡依個殘忍世界。」智叔說

到達難民營門口，一棟有4座既私人大廈，有圍牆圍住，門口有幾個後生仔把守。天都黑哂，我地就泊左架車去停車場

好勤力喎

油b doing what

出得咁密嘅

夢巴食午餐未 手痕打多左

冇嘢do

我會係連登陪你地架

咁你有嘢做呀

未 諗緊食咩好

個個故都見到你仲話無野做

你做cdrom呀
見唔到你嘅

好得閒喎

研究緊點打故打得好睇d

睇多d故

係見你喺啲痴線故痴埋一份

我不嬲都係痴線佬

邊個故呀

好似咩夜晚黐線故咁 一開始就食屎辣椒油咁

佢又棄咗故
樓豬唔好學呀

痴線故就唔好預寫得長啦
好多時啲樓主佢潛能爆發嗰陣寫就好好睇
一過左就返唔到轉到

好有研究喎
你都寫返過

泊左架車係停車場2樓，停車場好暗，上面天花又有滴水，不禁令我不寒而慄，依到真係安全，我心想。

智叔揸完車都累，不禁搖左搖頭，捱左支水飲左淡提神。

我係落左車都有累累地，都搖左搖頭，醒返自己。

「拿我帶你去保安室，個到係我地既武器室兼且係守護站。」智叔努力挺起胸膛說。

來到保安室，保安室暫時未有人，可能放飯，佢係一間30米30米既房仔，窗門全部打開左，窗既玻璃被打碎，一支一支槍干排在上玻璃窗，對正入口把守，感覺非常安全。但我到底點做先攞到物資。

「而家帶你去超市攞物資呀，想要物資就要留係到幾十日幫手。你拿著支M4機槍用住先啦」智叔說。

攞完M4，智叔同我行返正門門口坐悍馬戰車去超市。門口個幾個後生仔都有同我say hi，我都尷尬點頭，都冇想過同佢地熟絡..

智叔今次好似趕時間咁，係咁踩油，單手一路揸支手槍，，一路踩油，經過條大直路黎到超市。

「係呢，你隻手個枝棍係咩黎。」智叔問。

「哎，係木棍黎，頭先執黎打喪屍既。」我答

智叔打量左我一下，見呆呆笨笨咁，唔方似講大話，就轉身食煙。

我地一入到玻璃門，超市黑媽媽，貨品四散落地，智叔用電筒一照，成群喪屍企左係到。

智叔雙腳雙手軟了起來。連電筒都跌埋。當然，喪屍一見到我地就即刻衝哂埋黎。
我見形勢危急下，用左火球之術消滅左一大群喪屍，木棍隨即發出金色閃光，似乎代表升左level

智叔上半身己經嚇呆左，被依下突如其來既魔法，更加嚇得完全訓底。雙眼慢慢望住我，

「依種係魔法？」智叔口窒窒咁講。

「Er係呀，我識魔法。」我答

「你究竟係咩人」智叔更加變得口窒窒。

「無時間啦，智叔，攞左物資再同你解釋。」我答。

我扶起左智叔，燃點左支煙比佢食，僵硬既身體隨之放鬆起來。我地2個帶左2個黑色大書包，入大去超市攞哂各式各樣日用品同食品。

智叔和我慢慢環視左四周，有個男仔訓左係生果部，看到他上左去生果部，，我不解地思索，究竟佢係到做咩。我原先都拉住智叔唔放佢走，畢竟好危險要走，但見到智叔大力咁甩開我隻手，死都要抬佢出返車。我就知道智叔係個好人，我決定留低幫佢手。

智叔虛弱地與我一起扶左個男仔出去。智叔微微低下頭，拍一拍我心口。

「靚仔，救人一命勝造七級浮屠，老師冇教你架咩 哈哈。」智叔索哂氣咁講。

我微微一笑，估唔到阿叔仲有良心過我，原來年齡愈大可能就愈有良心。

智叔見到咁幫得手，都笑笑口，回復勇態既佢，我地就揸車返基地

手痕

Why負評me

樓豬

我唔怕有油b

樓豬
你仲有夢醒巴

夢巴讀書加油呀

返到基地門口，我由好尷尬既眼神，變成誠懇既眼神向幾位後生仔問好。

「大家好呀，我叫形風，多多指教。」我起左身，笑意迎迎地說。

大家都向我揮手，向我問好。智叔禁左禁我膊頭，向我怒視了一下，示意我不要擺出輕鬆既樣子，不然會受到打擊。我只好尷尬笑了笑坐下。

來到保安室，回復了工作狀態。個個腰骨挺直，穿著住一些藍色戰鬥軍服，死望住出入口，以防有喪屍入侵，窗口仲擺滿左幾支redbull，應該用來提神，真係專業。

「我帶一帶你去主席室登記做難民先，跟我過黎。」智叔繼續用嚴肅既口音說。

其實我都急住走，但係留多幾日睇下點先...

咯咯咯...

「入黎啦」

「主席，我係路口救左個細路，而家登記左做難民先。」智叔蓋了一個印說道。

我心裡都害怕智叔會講我識魔法既秘密，心情漂浮，眼神少許空洞，左手緊握住裝係書包既魔法棍以便作出攻擊。幸好，會叔冇講。

「我帶你上房先啦，你就住1座408室啦。」智叔揮手示意跟隨

入到房果然係私人住宅，連個景都靚d，住開公屋既我眼前一亮，竟有如此美景。此單位有落地玻璃，望出去係山景，令人心情開朗。俯視下去仲有泳池，真係住過返路唔到轉頭。

「你今晚要落去把守門口，你係到要儲夠60日先比走，加油啦，靚仔，你夜晚6點自動落門口啦」智叔說。

「好呀」

智叔就走左落樓。

到左6點我自動落左去大門把守。攞住支重重既M4同幾位新面口既後生仔尷尬咁打招呼。落到去都見大家好熟手咁同認真咁場面更加尷尬。

「你地好，我係形風，多多指教。」我尷尬地說。

一個高瘦男見到我咁尷尬，就誠懇咁單刀直入問我問題，以解決掉依個尷尬情況。

「形風，唔洗尷尬，我地都係暫時住係依到架姐，大家都係一樣。」高瘦男說。

另外幾位後生仔又隨隨點著口煙，笑意迎迎咁望住我。

「係咩聲。」我說

大家既視線集中在前面50米既樹林中，舉起槍支，死命地望清楚樹林究竟有什麼。

「over保安室，樹林有動靜，而家先關上大門。」

大家一字排開用盡全力關起有10米長既大門。我同高瘦男一臉緊張地望住樹林。另外幾位後生仔跟貼在大門望住。

一群喪屍慢慢地走近大門，發出吼叫聲，瘦弱如柴，不難看出他們肚子餓了多久。

幾位後生仔出奇地冷靜地看住我，教我點樣打喪屍。

「記得係打頭。」後生仔說。

就係咁，第一難民營既晚上就係與槍聲渡過

又手痕

手痕都幾好呀

不了
作文次次肥佬

油b都要加油 我都要加油

隔日出文 不走數

啱啱就C左
我盡力

跟住全部A入大學

咩科呀

Marketing

加油
盡咗力就得啦

天開始亮起來，咁多位後生仔都累得無言了，紛妙坐下休息，有幾個後生仔低下頭，點起香煙來放鬆自己。

我同高瘦男都焦急地等待援兵，因為實在太累，紛紛除掉了武裝，急不及待向住保安室方向觀望。

見到智叔行緊過黎，心情都好返d

「點呀，形風，第一晚慣唔慣，輪到你休息啦，唔洗急。」智叔說。

我笑了笑，打了個呵欠，沒說話就上返房休息了。

閉起雙眼，訓在牀上，始終記掛住晴佢地。佢地究竟而家點？慢慢就睡著了。

咯咯咯.... 係智叔敲門。

「喂，下午4點啦，今晚7點係泳池有party記得過黎呀。」智叔說。

看見智叔興奮既表情，就知道今晚佢一定想知魔法既事。

「係既，我換好衫落黎幫你手。」我說。

換左套t shirt牛仔褲，就落左去幫智叔手。搬下食物飲品咁。就黎到7點鐘。

7點既泳池非常晴亮，開哂燈，有男女各自各攞野食同攞野飲，非常熱鬧。

有2個穿著狂野既後生女走埋黎我到，捧著2杯野飲平排過黎，笑意迎迎。看來知道魔法既事。

「hi你就係識魔法既個個男仔？可唔可以變魔法比我睇呀。」後生女說。

「係呀...你點知既。」我紅著臉說

「你睇下佢，怕羞呀佢。」後生女飲了啖威士忌，聲亮再提高。

一個樣子中上既女仔掩了掩後生女既嘴巴，示意她們後退，2個後生女廟了廟嘴，轉身離開。

「你好呀，我叫露莎，係依到既保安主人任，頭先有冇嚇親你呀佢地，我代表佢地道歉。」露莎禮貌地說。

「無，...係既...」我說。

「我住410室既，有咩事可以過黎搵我呀。享受你既派對。」

露莎向我單了一下眼，我面紅地點了一下頭。似乎都係主動派既女仔。

我沒有理會她們，但原來智叔係咁山疏既人。我對此有少少不滿。

「黃色警報開啟，麻煩各後生仔到大門把守，多謝合作。」

落返黎地面，見到喪屍人頭湧湧地過來。大概有一千隻。

黑漆漆既環境，不斷有火炮既閃光亮住，原先泳池既燈都熄滅了。我鬆了好幾次膊頭狂射擊，但子彈根本不足以對抗這麼多喪屍。智叔落到黎門口，牽住我既手，慎防我走甩，同時不斷評估局勢。喪屍破壞了燈箱，四周頓時漆黑一片。門口頓時充斥住逃離既腳步聲和喪屍敲門聲。

「大家去停車場。搵悍馬戰車逃走呀。」一個後生仔說。

聲音大概己經離門口很遠了。

我一路被智叔，在漆黑中被拉了十幾米，呼吸聲也大了起來。不停叫智叔智叔，到了大概停車場門口，有一陣涼風吹了過來，我大概估計到係停車場門口。

智叔甩開了我，感覺一些手臂既骨肉分開了。隨之傳來智叔既慘叫聲，智叔應該被咬了。我驚慌地甩了智叔的手，向前不斷跑，腳下踏上了一些間條紋路，看來我正上緊2樓。

上了2樓，有電筒光不停照著，我跟著電筒光方向前行，驚慌地拍了一下女孩既膊頭，女孩也嚇得彈起了，原來係露莎，好急促說道

「上車」

我打開了車門上車，露莎開車衝了落1樓，不過成千隻喪屍唔係咁易撞散，究竟要點離開？

明天 Mother's Day 今日出文

點慶祝呀

食野 你呢

一樣

請媽媽食

油b做緊咩

睇緊YouTube

YouTube av

唔用YouTube睇

聽日去邊食飯呀

唔知

夢巴去邊食飯呀

油b食咩呀 我食左pizza

熱狗

屋企

我都係買返上屋企

明天出

眼前有好幾十隻喪屍擋路。我地2個面色都一沉，睇黎好難衝破缺口。露莎拍了拍心口，踩油衝向幾十喪屍，我雙手禁實車身，以防被拋出車外。悍馬戰車車身堅固，但依一批喪屍似乎身體都相當堅固，悍馬車身都撞到凹凹凸凸。總算被我地逃出難民營。

「依家我地要去邊，你有冇好計劃？」露莎回過了神，情緒回覆正常。

「去工廠區，個到仲有我既同伴係到。」我說。

露莎拍了拍自己既臉，集中精神揸車，頭先既情況可能嚇怕左佢。

去到晴同豆休息既工廠大廈，係爛左既玻璃窗出邊望入去..冇人。

我嘆左一口氣，估唔到咁辛苦都係得個吉。這時露莎變得既著急又低落。她唉左一聲，原以為可以再安全生活，點知，都係得個吉。

「咁而家我地去邊，」露莎擺出一副無奈既樣子說。

我靈機一觸，拍左一下大腿，呀...去九龍可能會搵返晴同豆佢地。我迫不及待地說

「去九龍區，個到可能有一線生機。」

露莎由低落既表情，變成了興奮既表情，她知道她仲有機會活著。我地2個拿拿聲走入悍馬戰車開車揸向沙田火車站。

去到大埔公路往火炭既路上，由於真係太多車阻住，我地要落車行去火炭站。

但係尾隨既喪屍聲隨即響起。露莎向後望左望，一手攞住支M4，手指不停向前指，示意我先去火炭站，我都唔忍心拋低佢，拿左枝手槍跟左係佢後面。露莎板著臉，一邊快速後退，一邊攞住M4描住喪屍。

槍聲不斷四起，但喪屍真係太多，露莎黑左一下臉，不停示意我走先。我眼見喪屍太多，眼泛淚光咁直跑向火炭站，愈跑愈聽唔到槍聲，露莎既身影都變得模模糊糊，跑左10分鐘，見到前面有堆沙包係路中心，仲見到幾個大叔攞住槍截停左我。由於跑得累得濟，就咁暈低係馬路到。

有文

油b午餐食咩

真定假

食開咩

乜都食

醒左之後，我訓左係火炭火車站一張長椅子上。

「我係邊到呀。」我支支吾吾地問。

「你而係火炭火車站入邊，我地救你既。」大叔說。

因為車站係望到出邊既，我仲望到有少量喪屍係到陪回。

形風緊咬著牙，挺直了身，想飲支水同食少少野。椅子旁有支水同一個包。形風飲左淡水提神，再慢慢食左個包。看見有幾位大叔都好似懶懶散散，揸住I pad打機，形風提出到疑問。

「請問你地會唔會過九龍塘站去九龍個邊，因為我既同伴係個邊等緊我。」

「我地唔會啦，我地負責把守火炭站既，其他既成員都係其他站把守，放心，你想過去實安全。」大叔說。

從路軌傳來一把年輕人既男仔聲。

「岩啦，我都要去九龍塘站，一唔一齊？。」

「咁好，半個鐘之後出發。」我笑意迎迎地說。我立刻攞起大書包，去火炭站間7仔攞少少物資。火車站既鐵閘係關閉既。
我攞左幾支水同幾個包，攞堆支M4就同年輕人一齊行去往九龍塘站方向既路軌。

沿途望住大埔公路，都係混亂不堪的，成堆車撞埋齊，喪屍係車同車之間陪回，充滿生氣既公路，一片死寂。我緊握著槍，舉槍四圍環視，擺出戰鬥狀態，以防有喪屍突襲。

年輕人看見了，笑了笑，雙手放低，示意我不要緊張。

「唔洗驚，依到有人把守，好安全。」

我見狀由戰鬥狀態回復至輕鬆狀態。我地慢步悠閒咁行過左沙田站同大圍站，到左九龍塘站。

九龍塘站前堆起左沙包同有後生仔把守，範圍非常安全。

「你落地下鐵小心少少啦，個到比較黑同多雜物。」後生仔叮嚀我道。

我上九龍塘站，落了電梯，後生仔同分道揚鑣，去左反方向。我再次舉起槍支環視四周。一條條電筒光線在大堂內不停搖晃。我入地下鐵前，把關既人分發了電筒給我。

我開著了電筒。四處照明，地下鐵係漏水而且非常多雜物，有拖鞋，衣服，子彈殼都有，相信係人類逃生時遺留下來的。，地下鐵亦傳來陣陣異味。我大淡吸了一淡氣，跳下路軌，往旺角站方向行前。

油 b 午餐食咩

未諗到

我食左燒味飯

正

我行前到路軌中間，一股一股既寒風同對流風不停迎風到來，腳步聲，漏水聲不斷在地下路軌回響著，有種陰森既感覺，同地面形成對比。

我一邊用電筒照明，一邊行，行到大概旺角站到與太子站之間，有一架地鐵停低左係到。我用M4打破左車頭門，入左車箱，車箱都係佈滿雜物，係不遠處見到有電筒光線亂照，於是蹲下同調低左聲線，直接問對方係咩人。

「你地係咩人，請問係車箱做咩。」我問。

對方聽到我既聲線，光線集中在我身上，我被光線照亮著，但我只看到一個黑影，對方冇出聲。我用電筒照住黑影，心情變得冷靜，原來只係把關既後生仔。

「比你嚇死，下次大聲少少講野呀嗎。」後生仔說走上前對形風說。

「唔好意思，以為係喪屍。」形風無奈地解釋

雖說此刻心情平復返，但係都見唔到瘋狗佢地，心情有少少低落。

「係呢，請問九龍區係咪有基地接收難民，可以話比我聽點去嗎？」形風問

「哦，係觀塘站地鐵上蓋有個好安全既基地呀，不過你行過去要成個鐘架。我有任務在身，下次再傾，你自己慢慢行啦。」後生仔轉身離開。

穿過地鐵黎到太子站，候車大堂仲有少亮燈光，我爬上了月台，坐低休息左陣，聽到上層有傾計聲。我馬上警戒起來，上去望望發生咩事，一副熟悉既面孔擺在眼前。

係瘋狗，晴，大山同豆，但係佢地好似係道防煙門到背著我。我臉孔馬上由平靜變為興奮，我大聲叫喊他們，但佢地冇反應，究竟發生咩事？

你地食咗咩

今日粥

我靠近佢地3個，原來佢地用雙手頂實對門，再行近少少，原來有大量喪屍想衝入車站入邊。三人都己經頂到面紅耳赤，防煙門半關半開，就快被喪屍衝破。我靈機一觸，用左鎖門魔法去幫佢地。

「鎖門魔法展現。」我對準大門大喊

魔法棒發出一絲絲黃金色光線，直接鎖住防煙門。用左魔法既我頓時暈倒，瘋狗佢地3個都大啖呼氣，索哂氣咁坐左係地下。

過左10分鐘，我慢慢起左身，瘋狗佢地3個慢慢扶起左我。

「形風，終於見返你，你冇事呀嗎。」瘋狗問

我露了齒笑了笑，佢地總算冇掉低我走左去。

「我冇事，我咁遲到，你唔會怪我呀嗎。」我說。

「冇怪你，我都知食物同藥都難搵架啦。」瘋狗說。

晴和豆紛紛把我扶起身，晴遞了一支水給我，開了樽蓋慢慢比我飲。我飲左淡，抹左下嘴，就同晴講。

「晴，你會原諒我架可，我咁遲先黎。」我說

「傻仔，最緊要人冇事。」晴面紅耳赤，害羞地說。

豆都好高興見返形風，拍一拍形風膊頭示好。
「咁我地出發去觀塘未，定係係到休息陣先。」豆說。

「係到休息陣先，前面暗位話唔定有好多突如其來既喪屍。」瘋狗說。

我地5個落返候車月台，放下槍支，坐在候車月台休息，陣陣陰森既地下寒風從黃大仙方向吹過來，要去黃大仙既路的確非常陰森。

「我地出發啦，廢事有喪屍衝入黎追我地。」晴說

大家站了起身，各自各斜視了一下對方，互相笑了笑，默契仍然。我跟在瘋狗後面，跳下路軌，大家再次從黑暗中消失

打左啦

有咩做呀

睇youtube

Youtube av

夢醒巴 做哂assignment未

夢醒巴冇蒲頭

可能太忙

夢巴加油

樓豬 做緊咩

好驚熄燈

夢巴

花油bb 近排故仔停一停先 冇咩心機

冇上水 嚇死我

你定時定候都上水呀 我會等你架

聽日shopping 完會上水
夢巴呢

夢巴應該忙姐 我會等你架油b

係嘅

依排好忙呀

樓豬呢

Sem已完
不過屋企出左啲事所以唔記得睇

終於完sem

夢醒巴
依家冇嘢啦嗎

我盡快出 夢醒巴

又話盡快

扮絲

棍絲

殊 靜d呀

接力 文呢

油b做棍絲做成點

冇人信我係絲

去左邊個台做絲呀
一起底咪見到你轉左色 好難會信

CC台
我太出名

去波台囉

波台嗰啲癲佬嚟
唔敢玩膠

咁去娛樂台膠

Btw 樓主去左邊

喺故台同cc台玩算
失蹤咗

近期要考牌 冇時間呀 短期內出唔到 好累

咩牌搞到你咁攰

車牌

Lifeguard唔好起我底

底已起

考完未

考完 盡快投入寫故 比些少時間我

成唔成功

failed 下次考過

幾時有得再考

我冬天先考過

盡快 依期要平復返心情

咩事

7月份爆寫結局篇

多謝夢巴同油b花時間睇我個故 我唔會放棄

油b在嗎 今天有點灰 好驚熄登

係到

唔會熄嘅
正確運用連登仔嘅燈力

油b i lové u

會熄燈嘅
一定會熄

你驚嘅
開過tg gp 如果真係熄燈嘅
都搵到大家

油b做緊什麼

去shopping

正解

油d呢

油巴

油絲

召喚

油bb夢巴搵你呀

夢b

依排有咩做